<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><TED_EXPORT xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication" xmlns:n2016="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/2016/nuts" xsi:schemaLocation="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication TED_EXPORT.xsd" VERSION="R2.0.9.S03.E01" DOC_ID="250658-2020" EDITION="2020104"><TECHNICAL_SECTION><RECEPTION_ID>20-253880-001</RECEPTION_ID><DELETION_DATE>20200902</DELETION_DATE><FORM_LG_LIST>PL </FORM_LG_LIST><COMMENTS>From Convertor</COMMENTS></TECHNICAL_SECTION><LINKS_SECTION><XML_SCHEMA_DEFINITION_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu" xlink:title="TED WEBSITE"/><OFFICIAL_FORMS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><FORMS_LABELS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_CPV_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_NUTS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/></LINKS_SECTION><CODED_DATA_SECTION><REF_OJS><COLL_OJ>S</COLL_OJ><NO_OJ>104</NO_OJ><DATE_PUB>20200529</DATE_PUB></REF_OJS><NOTICE_DATA><NO_DOC_OJS>2020/S 104-250658</NO_DOC_OJS><URI_LIST><URI_DOC LG="PL">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:250658-2020:TEXT:PL:HTML</URI_DOC></URI_LIST><LG_ORIG>PL</LG_ORIG><ISO_COUNTRY VALUE="PL"/><IA_URL_GENERAL>www.szpitaljp2.krakow.pl</IA_URL_GENERAL><ORIGINAL_CPV CODE="33171100">Instruments for anaesthesia</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33760000">Toilet paper, handkerchiefs, hand towels and serviettes</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33199000">Medical clothing</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33141420">Surgical gloves</ORIGINAL_CPV><n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="PL213">Miasto Kraków</n2016:PERFORMANCE_NUTS><n2016:CA_CE_NUTS CODE="PL213">Miasto Kraków</n2016:CA_CE_NUTS><REF_NOTICE><NO_DOC_OJS>2019/S 249-617753</NO_DOC_OJS></REF_NOTICE></NOTICE_DATA><CODIF_DATA><DS_DATE_DISPATCH>20200525</DS_DATE_DISPATCH><AA_AUTHORITY_TYPE CODE="6">Body governed by public law</AA_AUTHORITY_TYPE><TD_DOCUMENT_TYPE CODE="7">Contract award notice</TD_DOCUMENT_TYPE><NC_CONTRACT_NATURE CODE="2">Supplies</NC_CONTRACT_NATURE><PR_PROC CODE="1">Open procedure</PR_PROC><RP_REGULATION CODE="4">European Union</RP_REGULATION><TY_TYPE_BID CODE="9">Not applicable</TY_TYPE_BID><AC_AWARD_CRIT CODE="2">The most economic tender</AC_AWARD_CRIT><MA_MAIN_ACTIVITIES CODE="H">Health</MA_MAIN_ACTIVITIES><HEADING>01B03</HEADING><INITIATOR>01</INITIATOR></CODIF_DATA></CODED_DATA_SECTION><TRANSLATION_SECTION><ML_TITLES><ML_TI_DOC LG="BG"><TI_CY>Полша</TI_CY><TI_TOWN>Краков</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Инструменти за анестезия</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="CS"><TI_CY>Polsko</TI_CY><TI_TOWN>Krakov</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Nástroje pro anestézii</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DA"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Krakow</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumenter til anæstesi</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DE"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Krakau</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Anästhesieinstrumente</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EL"><TI_CY>Πολωνία</TI_CY><TI_TOWN>Κρακοβία</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Όργανα αναισθησίας</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EN"><TI_CY>Poland</TI_CY><TI_TOWN>Krakow</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instruments for anaesthesia</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ES"><TI_CY>Polonia</TI_CY><TI_TOWN>Cracovia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumentos para anestesia</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ET"><TI_CY>Poola</TI_CY><TI_TOWN>Kraków</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Narkoosiinstrumendid</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FI"><TI_CY>Puola</TI_CY><TI_TOWN>Krakova</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Anestesiainstrumentit</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FR"><TI_CY>Pologne</TI_CY><TI_TOWN>Cracovie</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instruments pour l'anesthésie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="GA"><TI_CY>Pholainn, an</TI_CY><TI_TOWN>Kraków</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instruments for anaesthesia</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HR"><TI_CY>Poljska</TI_CY><TI_TOWN>Krakov</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumenti za anesteziju</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HU"><TI_CY>Lengyelország</TI_CY><TI_TOWN>Krakkó</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Anesztéziai műszerek</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="IT"><TI_CY>Polonia</TI_CY><TI_TOWN>Cracovia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Strumenti anestetici</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LT"><TI_CY>Lenkija</TI_CY><TI_TOWN>Krokuva</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Anestezijos instrumentai</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LV"><TI_CY>Polija</TI_CY><TI_TOWN>Krakova</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Anestēzijas instrumenti</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="MT"><TI_CY>il-Polonja</TI_CY><TI_TOWN>Krakovja</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Strumenti għall-anastesija</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="NL"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Krakau</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumenten voor anesthesie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PL"><TI_CY>Polska</TI_CY><TI_TOWN>Kraków</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Przyrządy do anestezji</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PT"><TI_CY>Polónia</TI_CY><TI_TOWN>Cracóvia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumentos para anestesia</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="RO"><TI_CY>Polonia</TI_CY><TI_TOWN>Cracovia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumente pentru anestezie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SK"><TI_CY>Poľsko</TI_CY><TI_TOWN>Krakov</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Nástroje na anestéziu</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SL"><TI_CY>Poljska</TI_CY><TI_TOWN>Krakov</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Instrumenti za anestezijo</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SV"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Kraków</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Anestesiinstrument</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC></ML_TITLES><ML_AA_NAMES><AA_NAME LG="PL">Krakowski Szpital Specjalistyczny im. Jana Pawła II</AA_NAME></ML_AA_NAMES></TRANSLATION_SECTION><FORM_SECTION><F03_2014 CATEGORY="ORIGINAL" FORM="F03" LG="PL"><LEGAL_BASIS VALUE="32014L0024"/><CONTRACTING_BODY><ADDRESS_CONTRACTING_BODY><OFFICIALNAME>Krakowski Szpital Specjalistyczny im. Jana Pawła II</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Prądnicka 80</ADDRESS><TOWN>Kraków</TOWN><POSTAL_CODE>31-202</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/><CONTACT_POINT>Wojciech Sypek</CONTACT_POINT><PHONE>+48 126142551</PHONE><E_MAIL>przetargi@szpitaljp2.krakow.pl</E_MAIL><FAX>+48 126142551</FAX><n2016:NUTS CODE="PL213"/><URL_GENERAL>www.szpitaljp2.krakow.pl</URL_GENERAL></ADDRESS_CONTRACTING_BODY><CA_TYPE VALUE="BODY_PUBLIC"/><CA_ACTIVITY VALUE="HEALTH"/></CONTRACTING_BODY><OBJECT_CONTRACT><TITLE><P>Dostawa wyrobów medycznych jednorazowego użytku</P></TITLE><REFERENCE_NUMBER>DZ.271.136.2019</REFERENCE_NUMBER><CPV_MAIN><CPV_CODE CODE="33171100"/></CPV_MAIN><TYPE_CONTRACT CTYPE="SUPPLIES"/><SHORT_DESCR><P>Dostawa wyrobów medycznych jednorazowego użytku (cewniki, igły, rurki intubacyjne, łyżki laryngoskopowe, podkłady, rękawice lateksowe, rękawice nitrylowe, rękawice sterylne, wkłady do wstrzykiwaczy kontrastu, filtry do respiratora, elektrody EKG, żele, elektrody do defibrylatora, koce, itp.)</P></SHORT_DESCR><LOT_DIVISION/><OBJECT_DESCR ITEM="1"><TITLE><P>Pakiet 7</P></TITLE><LOT_NO>7</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33760000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33199000"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="PL213"/><MAIN_SITE><P>Siedziba Zamawiającego</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>— zestaw pościelowy jednorazowego użytku – 2 000 sztuk,</P><P>— pokrowce na buty – 5 000 par,</P><P>— koszula pacjenta – 1 000 sztuk,</P><P>— podkład chłonny min. 37 x 57 [cm] – 10 000 sztuk,</P><P>— podkład chłonny min. 57 x 57 [cm] – 20 000 sztuk,</P><P>— ręcznik do higieny pacjenta jednorazowego użytku min. 25 x 55 [cm] – 80 000 sztuk,</P><P>— ręcznik do higieny pacjenta jednorazowego użytku min. 55 x 75 [cm] – 40 000 sztuk,</P><P>— ręcznik do higieny pacjenta jednorazowego użytku min. 75 x 135 [cm] – 30 000 sztuk,</P><P>— czepek z wkładką pochłaniającą pot – 10 000 sztuk,</P><P>— czepek do mycia głowy – 1 000 sztuk.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Jakość</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>40</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>60</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><NO_OPTIONS/><NO_EU_PROGR_RELATED/><INFO_ADD><P>1. Zamawiający zastrzega sobie prawo do tego, aby najpierw dokonać ocenę ofert, a następnie zbadać, czy Wykonawca, którego oferta została oceniona jako najkorzystniejsza, nie podlega wykluczeniu oraz spełnia warunki udziału w postępowaniu.</P><P>2. Wykonawca zobowiązany jest wnieść wadium w wysokości 1 800 PLN.</P><P>3. Zamawiający nie przewiduje zamówienia uzupełniającego (art. 67 ust. 1 pkt 6, 7 ustawy Pzp).</P></INFO_ADD></OBJECT_DESCR><OBJECT_DESCR ITEM="2"><TITLE><P>Pakiet 10</P></TITLE><LOT_NO>10</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33141420"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="PL213"/><MAIN_SITE><P>Siedziba Zamawiającego</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>— rękawica latexowa do procedur wysokiego ryzyka (opak. = 50 sztuk) – 600 opak.,</P><P>— rękawica sterylna do procedur wysokiego ryzyka z zastosowaniem dwóch rękawic (sztuka = 2 pary) – 3 000 sztuk.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Jakość</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>40</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>60</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><NO_OPTIONS/><NO_EU_PROGR_RELATED/><INFO_ADD><P>1. Zamawiający zastrzega sobie prawo do tego, aby najpierw dokonać ocenę ofert, a następnie zbadać, czy Wykonawca, którego oferta została oceniona jako najkorzystniejsza, nie podlega wykluczeniu oraz spełnia warunki udziału w postępowaniu.</P><P>2. Wykonawca zobowiązany jest wnieść wadium w wysokości 300 PLN.</P><P>3. Zamawiający nie przewiduje zamówienia uzupełniającego (art. 67 ust. 1 pkt 6, 7 ustawy Pzp).</P></INFO_ADD></OBJECT_DESCR><OBJECT_DESCR ITEM="3"><TITLE><P>Pakiet 15</P></TITLE><LOT_NO>15</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33141420"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="PL213"/><MAIN_SITE><P>Siedziba Zamawiającego</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>— rękawica nitrylowa (opak. = 100 sztuk) – 120 000 opak.,</P><P>— rękawica sterylna – 100 000 par;</P><P>— rękawica sterylna bezlateksowa – 8 000 par.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Jakość</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>40</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>60</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><NO_OPTIONS/><NO_EU_PROGR_RELATED/><INFO_ADD><P>1. Zamawiający zastrzega sobie prawo do tego, aby najpierw dokonać ocenę ofert, a następnie zbadać, czy Wykonawca, którego oferta została oceniona jako najkorzystniejsza, nie podlega wykluczeniu oraz spełnia warunki udziału w postępowaniu.</P><P>2. Wykonawca zobowiązany jest wnieść wadium w wysokości 13 000 PLN.</P><P>3. Zamawiający nie przewiduje zamówienia uzupełniającego (art. 67 ust. 1 pkt 6, 7 ustawy Pzp).</P></INFO_ADD></OBJECT_DESCR></OBJECT_CONTRACT><PROCEDURE><PT_OPEN/><NO_CONTRACT_COVERED_GPA/><NOTICE_NUMBER_OJ>2019/S 249-617753</NOTICE_NUMBER_OJ></PROCEDURE><AWARD_CONTRACT ITEM="1"><CONTRACT_NO>1</CONTRACT_NO><LOT_NO>7</LOT_NO><TITLE><P>Pakiet 7</P></TITLE><NO_AWARDED_CONTRACT><PROCUREMENT_UNSUCCESSFUL/></NO_AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><AWARD_CONTRACT ITEM="2"><CONTRACT_NO>2</CONTRACT_NO><LOT_NO>10</LOT_NO><TITLE><P>Pakiet 10</P></TITLE><NO_AWARDED_CONTRACT><PROCUREMENT_UNSUCCESSFUL/></NO_AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><AWARD_CONTRACT ITEM="3"><CONTRACT_NO>3</CONTRACT_NO><LOT_NO>15</LOT_NO><TITLE><P>Pakiet 15</P></TITLE><NO_AWARDED_CONTRACT><PROCUREMENT_UNSUCCESSFUL/></NO_AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><COMPLEMENTARY_INFO><INFO_ADD><P>Dokończenie sekcji III.1.1)</P><P>1. Jeżeli Wykonawca ma siedzibę lub miejsce zamieszkania poza terytorium Rzeczypospolitej Polskiej, zamiast dokumentów, o których mowa w sekcji III.1.1)</P><P>1) pkt 1 – składa informację z odpowiedniego rejestru albo, w przypadku braku takiego rejestru, inny równoważny dokument wydany przez właściwy organ sądowy lub administracyjny kraju, w którym Wykonawca ma siedzibę lub miejsce zamieszkania lub miejsce zamieszkania ma osoba, której dotyczy informacja albo dokument, w zakresie określonym w art. 24 ust. 1 pkt 13, 14 i 21 ustawy Prawo zamówień publicznych;</P><P>2) pkt 2–3 – składa dokument lub dokumenty wystawione w kraju, w którym Wykonawca ma siedzibę lub miejsce zamieszkania, potwierdzające odpowiednio, że:</P><P>a) nie zalega z opłacaniem podatków, opłat, składek na ubezpieczenie społeczne lub zdrowotne albo że zawarł porozumienie z właściwym organem w sprawie spłat tych należności wraz z ewentualnymi odsetkami lub grzywnami, w szczególności uzyskał przewidziane prawem zwolnienie, odroczenie lub rozłożenie na raty zaległych płatności lub wstrzymanie w całości wykonania decyzji właściwego organu.</P><P>2. Dokumenty, o których mowa w ust. 1 pkt 1, powinny być wystawione nie wcześniej niż 6 miesięcy przed upływem terminu składania ofert. Dokument, o którym mowa w ust. 1 pkt 2 lit. a, powinien być wystawiony nie wcześniej niż 3 miesiące przed upływem tego terminu.</P><P>3. Jeżeli w kraju, w którym Wykonawca ma siedzibę lub miejsce zamieszkania lub miejsce zamieszkania ma osoba, której dokument dotyczy, nie wydaje się dokumentów, o których mowa w ust. 1, zastępuje się je dokumentem zawierającym odpowiednio oświadczenie Wykonawcy, ze wskazaniem osoby albo osób uprawnionych do jego reprezentacji, lub oświadczenie osoby, której dokument miał dotyczyć, złożone przed notariuszem lub przed organem sądowym, administracyjnym albo organem samorządu zawodowego lub gospodarczego właściwym ze względu na siedzibę lub miejsce zamieszkania Wykonawcy lub miejsce zamieszkania tej osoby. Przepis ust. 2 stosuje się.</P><P>4. Wykonawca mający siedzibę na terytorium Rzeczypospolitej Polskiej, w odniesieniu do osoby mającej miejsce zamieszkania poza terytorium Rzeczypospolitej Polskiej, której dotyczy dokument wskazany w sekcji III.1.1) pkt 1, składa dokument, o którym mowa w ust. 1 pkt 1, w zakresie określonym w art. 24 ust. 1 pkt 14 i 21 ustawy Prawo zamówień publicznych. Jeżeli w kraju, w którym miejsce zamieszkania ma osoba, której dokument miał dotyczyć, nie wydaje się takich dokumentów, zastępuje się go dokumentem zawierającym oświadczenie tej osoby złożonym przed notariuszem lub przed organem sądowym, administracyjnym albo organem samorządu zawodowego lub gospodarczego właściwym ze względu na miejsce zamieszkania tej osoby. Przepis ust. 2 zdanie pierwsze stosuje się.</P><P>5. Wykonawca, w terminie 3 dni od dnia zamieszczenia na stronie internetowej informacji, o której mowa w art. 86 ust. 5 ustawy Prawo zamówień publicznych przekazuje zamawiającemu oświadczenie o przynależności lub braku przynależności do tej samej grupy kapitałowej, o której mowa w art. 24 ust. 1 pkt 23. Wraz ze złożeniem oświadczenia, Wykonawca może przedstawić dowody, że powiązania z innym Wykonawcą nie prowadzą do zakłócenia konkurencji w postępowaniu o udzielenie zamówienia.</P><P>Uwaga: Termin 2 miesięcy określony w sekcji IV.2.6) należy rozumieć jako 60 dni liczone od ustalonej daty składania ofert. Suma wadium za wszystkie pakiety wynosi 35 800,00 PLN.</P></INFO_ADD><ADDRESS_REVIEW_BODY><OFFICIALNAME>Krajowa Izba Odwoławcza przy Urzędzie Zamówień Publicznych</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Postępu 17a</ADDRESS><TOWN>Warszawa</TOWN><POSTAL_CODE>02-676</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/></ADDRESS_REVIEW_BODY><REVIEW_PROCEDURE><P>Odwołanie przysługuje wyłącznie od niezgodnej z przepisami ustawy czynności Zamawiającego podjętej w postępowaniu o udzielenie zamówienia lub zaniechania czynności, do której Zamawiający jest zobowiązany na podstawie ustawy. Odwołanie powinno wskazywać czynność lub zaniechanie czynności Zamawiającego, której zarzuca się niezgodność z przepisami ustawy, zawierać zwięzłe przedstawienie zarzutów, określać żądanie oraz wskazywać okoliczności faktyczne i prawne uzasadniające wniesienie odwołania. Odwołanie wnosi się do Prezesa Izby w formie pisemnej lub w postaci elektronicznej, podpisane bezpiecznym podpisem elektronicznym weryfikowanym przy pomocy ważnego kwalifikowanego certyfikatu lub równoważnego środka, spełniającego wymagania dla tego rodzaju podpisu. Odwołujący przesyła kopię odwołania Zamawiającemu przed upływem terminu do wniesienia odwołania w taki sposób, aby mógł on zapoznać się z jego treścią przed upływem tego terminu. Domniemywa się, iż Zamawiający mógł zapoznać się z treścią odwołania przed upływem terminu do jego wniesienia, jeżeli przesłanie jego kopii nastąpiło przed upływem terminu do jego wniesienia przy użyciu środków komunikacji elektronicznej. Odwołanie wnosi się w terminie 10 dni od dnia przesłania informacji o czynności Zamawiającego stanowiącej podstawę jego wniesienia – jeżeli zostały przesłane w sposób określony w art. 180 ust. 5 zdanie drugie ustawy Prawo zamówień publicznych albo w terminie 15 dni – jeżeli zostały przesłane w inny sposób. Odwołanie wobec treści ogłoszenia o zamówieniu, a jeżeli postępowanie jest prowadzone w trybie przetargu nieograniczonego, także wobec postanowień Specyfikacji Istotnych Warunków Zamówienia, wnosi się w terminie 10 dni od dnia publikacji ogłoszenia w Dzienniku Urzędowym Unii Europejskiej lub zamieszczenia Specyfikacji Istotnych Warunków Zamówienia na stronie internetowej. Odwołanie wobec czynności innych niż określone powyżej wnosi się w terminie 10 dni od dnia, w którym powzięto lub przy zachowaniu należytej staranności można było powziąć wiadomość o okolicznościach stanowiących podstawę jego wniesienia. Zamawiający przesyła niezwłocznie, nie później niż w terminie 2 dni od dnia otrzymania, kopię odwołania innym wykonawcom uczestniczącym w postępowaniu o udzielenie zamówienia, a jeżeli odwołanie dotyczy treści ogłoszenia o zamówieniu lub postanowień Specyfikacji Istotnych Warunków Zamówienia, zamieszcza ją również na stronie internetowej, na której jest zamieszczone ogłoszenie o zamówieniu lub jest udostępniana specyfikacja, wzywając Wykonawców do przystąpienia do postępowania odwoławczego. Wykonawca może zgłosić przystąpienie do postępowania odwoławczego w terminie 3 dni od dnia otrzymania kopii odwołania, wskazując stronę, do której przystępuje, i interes w uzyskaniu rozstrzygnięcia na korzyść strony, do której przystępuje. Zgłoszenie przystąpienia doręcza się Prezesowi Izby w formie pisemnej albo elektronicznej opatrzonej bezpiecznym podpisem elektronicznym weryfikowanym za pomocą ważnego kwalifikowanego certyfikatu, a jego kopię przesyła się Zamawiającemu oraz Wykonawcy wnoszącemu odwołanie. Wykonawcy, którzy przystąpili do postępowania odwoławczego, stają się uczestnikami postępowania odwoławczego, jeżeli mają interes w tym, aby odwołanie zostało rozstrzygnięte na korzyść jednej ze stron. Zamawiający lub odwołujący może zgłosić opozycję przeciw przystąpieniu innego Wykonawcy nie później niż do czasu otwarcia rozprawy. Izba uwzględnia opozycję, jeżeli zgłaszający opozycję uprawdopodobni, że Wykonawca nie ma interesu w uzyskaniu rozstrzygnięcia na korzyść strony, do której przystąpił; w przeciwnym razie Izba oddala opozycję. Postanowienie o uwzględnieniu albo oddaleniu opozycji Izba może wydać na posiedzeniu niejawnym. Na postanowienie o uwzględnieniu albo oddaleniu opozycji nie przysługuje skarga. </P><P>Odwołanie podlega rozpoznaniu, jeżeli: </P><P>— nie zawiera braków formalnych; </P><P>— uiszczono wpis. </P><P>Wpis uiszcza się najpóźniej do dnia upływu terminu do wniesienia odwołania.</P></REVIEW_PROCEDURE><ADDRESS_REVIEW_INFO><OFFICIALNAME>Urząd Zamówień Publicznych</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Postępu 17a</ADDRESS><TOWN>Warszawa</TOWN><POSTAL_CODE>02-676</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/><URL>www.uzp.gov.pl</URL></ADDRESS_REVIEW_INFO><DATE_DISPATCH_NOTICE>2020-05-25</DATE_DISPATCH_NOTICE></COMPLEMENTARY_INFO></F03_2014></FORM_SECTION></TED_EXPORT>