<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><TED_EXPORT xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication" xmlns:n2016="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/2016/nuts" xsi:schemaLocation="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication TED_EXPORT.xsd" VERSION="R2.0.9.S03.E01" DOC_ID="382196-2020" EDITION="2020157"><TECHNICAL_SECTION><RECEPTION_ID>20-393417-001</RECEPTION_ID><DELETION_DATE>20201118</DELETION_DATE><FORM_LG_LIST>PL </FORM_LG_LIST><COMMENTS>From Convertor</COMMENTS></TECHNICAL_SECTION><LINKS_SECTION><XML_SCHEMA_DEFINITION_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu" xlink:title="TED WEBSITE"/><OFFICIAL_FORMS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><FORMS_LABELS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_CPV_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_NUTS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/></LINKS_SECTION><CODED_DATA_SECTION><REF_OJS><COLL_OJ>S</COLL_OJ><NO_OJ>157</NO_OJ><DATE_PUB>20200814</DATE_PUB></REF_OJS><NOTICE_DATA><NO_DOC_OJS>2020/S 157-382196</NO_DOC_OJS><URI_LIST><URI_DOC LG="PL">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:382196-2020:TEXT:PL:HTML</URI_DOC></URI_LIST><LG_ORIG>PL</LG_ORIG><ISO_COUNTRY VALUE="PL"/><IA_URL_GENERAL>www.strazgraniczna.pl</IA_URL_GENERAL><ORIGINAL_CPV CODE="35113400">Protective and safety clothing</ORIGINAL_CPV><n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="PL911">Miasto Warszawa</n2016:PERFORMANCE_NUTS><n2016:CA_CE_NUTS CODE="PL911">Miasto Warszawa</n2016:CA_CE_NUTS><n2016:TENDERER_NUTS CODE="PL911">Miasto Warszawa</n2016:TENDERER_NUTS><VALUES><VALUE TYPE="PROCUREMENT_TOTAL" CURRENCY="PLN">2106000.00</VALUE></VALUES><REF_NOTICE><NO_DOC_OJS>2020/S 084-198364</NO_DOC_OJS></REF_NOTICE></NOTICE_DATA><CODIF_DATA><DS_DATE_DISPATCH>20200810</DS_DATE_DISPATCH><AA_AUTHORITY_TYPE CODE="1">Ministry or any other national or federal authority</AA_AUTHORITY_TYPE><TD_DOCUMENT_TYPE CODE="7">Contract award notice</TD_DOCUMENT_TYPE><NC_CONTRACT_NATURE CODE="2">Supplies</NC_CONTRACT_NATURE><PR_PROC CODE="1">Open procedure</PR_PROC><RP_REGULATION CODE="5">European Union, with participation by GPA countries</RP_REGULATION><TY_TYPE_BID CODE="9">Not applicable</TY_TYPE_BID><AC_AWARD_CRIT CODE="2">The most economic tender</AC_AWARD_CRIT><MA_MAIN_ACTIVITIES CODE="U">Public order and safety</MA_MAIN_ACTIVITIES><HEADING>01B03</HEADING><INITIATOR>01</INITIATOR></CODIF_DATA></CODED_DATA_SECTION><TRANSLATION_SECTION><ML_TITLES><ML_TI_DOC LG="BG"><TI_CY>Полша</TI_CY><TI_TOWN>Варшава</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Защитно и предпазно облекло</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="CS"><TI_CY>Polsko</TI_CY><TI_TOWN>Varšava</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ochranné a bezpečnostní oděvy</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DA"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Warszawa</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Beskyttelses- og sikkerhedsbeklædning</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DE"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Warschau</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Schutz- und Sicherheitskleidung</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EL"><TI_CY>Πολωνία</TI_CY><TI_TOWN>Βαρσοβία</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ρούχα προστασίας και ασφαλείας</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EN"><TI_CY>Poland</TI_CY><TI_TOWN>Warsaw</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Protective and safety clothing</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ES"><TI_CY>Polonia</TI_CY><TI_TOWN>Varsovia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ropa de protección y de seguridad</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ET"><TI_CY>Poola</TI_CY><TI_TOWN>Varssavi</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Kaitse- ja turvarõivad</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FI"><TI_CY>Puola</TI_CY><TI_TOWN>Varsova</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Suoja- ja turvavaatteet</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FR"><TI_CY>Pologne</TI_CY><TI_TOWN>Varsovie</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Vêtements de protection et de sécurité</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="GA"><TI_CY>Pholainn, an</TI_CY><TI_TOWN>Vársá</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Protective and safety clothing</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HR"><TI_CY>Poljska</TI_CY><TI_TOWN>Varšava</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Zaštitna i sigurnosna odjeća</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HU"><TI_CY>Lengyelország</TI_CY><TI_TOWN>Varsó</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Védő- és biztonsági ruha</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="IT"><TI_CY>Polonia</TI_CY><TI_TOWN>Varsavia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Indumenti protettivi e di sicurezza</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LT"><TI_CY>Lenkija</TI_CY><TI_TOWN>Varšuva</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Apsauginiai drabužiai</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LV"><TI_CY>Polija</TI_CY><TI_TOWN>Varšava</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Aizsargtērpi</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="MT"><TI_CY>il-Polonja</TI_CY><TI_TOWN>Varsavja</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ħwejjeġ protettivi u tas-sigurtà</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="NL"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Warschau</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Beschermende en veiligheidskleding</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PL"><TI_CY>Polska</TI_CY><TI_TOWN>Warszawa</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Odzież ochronna i zabezpieczająca</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PT"><TI_CY>Polónia</TI_CY><TI_TOWN>Varsóvia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Vestuário de protecção e segurança</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="RO"><TI_CY>Polonia</TI_CY><TI_TOWN>Varşovia</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Îmbrăcăminte de protecţie şi de securitate</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SK"><TI_CY>Poľsko</TI_CY><TI_TOWN>Varšava</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ochranné a bezpečnostné odevy</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SL"><TI_CY>Poljska</TI_CY><TI_TOWN>Varšava</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Zaščitna in varnostna oblačila</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SV"><TI_CY>Polen</TI_CY><TI_TOWN>Warszawa</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Skydds- och säkerhetskläder</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC></ML_TITLES><ML_AA_NAMES><AA_NAME LG="PL">Komenda Główna Straży Granicznej</AA_NAME></ML_AA_NAMES></TRANSLATION_SECTION><FORM_SECTION><F03_2014 CATEGORY="ORIGINAL" FORM="F03" LG="PL"><LEGAL_BASIS VALUE="32014L0024"/><CONTRACTING_BODY><ADDRESS_CONTRACTING_BODY><OFFICIALNAME>Komenda Główna Straży Granicznej</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Podchorążych 38</ADDRESS><TOWN>Warszawa</TOWN><POSTAL_CODE>00-463</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/><CONTACT_POINT>Piotr Bałdyga</CONTACT_POINT><PHONE>+48 225004375</PHONE><E_MAIL>zp.bf.kg@strazgraniczna.pl</E_MAIL><n2016:NUTS CODE="PL911"/><URL_GENERAL>www.strazgraniczna.pl</URL_GENERAL></ADDRESS_CONTRACTING_BODY><CA_TYPE VALUE="MINISTRY"/><CA_ACTIVITY VALUE="PUBLIC_ORDER_AND_SAFETY"/></CONTRACTING_BODY><OBJECT_CONTRACT><TITLE><P>Zakup 1 800 kpl. odzieży ochronnej z opcją zwiększenia do 2 600 kpl.</P></TITLE><REFERENCE_NUMBER>13/BF/BTiZ/20</REFERENCE_NUMBER><CPV_MAIN><CPV_CODE CODE="35113400"/></CPV_MAIN><TYPE_CONTRACT CTYPE="SUPPLIES"/><SHORT_DESCR><P>Przedmiotem zamówienia jest zakup 1 800 kpl. odzieży ochronnej z opcją zwiększenia do 2 600 kpl. zgodnie z wymaganiami zawartymi w Opisie przedmiotu zamówienia (OPZ).</P><P>W ramach zamówienia podstawowego 1 800 kpl. W ramach prawa opcji do 800 kpl.</P><P>Gwarancja na okres użytkowania: odzież ochronna i rękawice – co najmniej 2 lata od rozpakowania opakowania fabrycznego (do pierwszego użycia w warunkach narażenia), dla toreb transportowych – co najmniej 3 lata od daty odbioru przedmiotu umowy.</P><P>Gwarancja na okres przechowywania: dla odzieży ochronnej i rękawic – co najmniej 15 lat od daty odbioru przedmiotu umowy (w opakowaniu fabrycznym), dla toreb transportowych – co najmniej 10 lat od daty odbioru przedmiotu umowy.</P></SHORT_DESCR><VAL_TOTAL CURRENCY="PLN">2106000.00</VAL_TOTAL><NO_LOT_DIVISION/><OBJECT_DESCR ITEM="1"><n2016:NUTS CODE="PL911"/><MAIN_SITE><P>Przedmiot zamówienia zostanie dostarczony do Nadwiślańskiego Oddziału Straży Granicznej w Warszawie przy ul. KOR 23, POLSKA.</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>Przedmiotem zamówienia jest zakup 1 800 kpl. odzieży ochronnej z opcją zwiększenia do 2 600 kpl. zgodnie z wymaganiami zawartymi w Opisie przedmiotu zamówienia (OPZ).</P><P>Zgodnie z art. 93 ust. 1a ustawy Pzp, Zamawiający może unieważnić postępowanie o udzielenie zamówienia, jeżeli środki, które Zamawiający zamierzał przeznaczyć na sfinansowanie całości lub części zamówienia, nie zostały mu przyznane, a możliwość unieważnienia postępowania na tej podstawie została przewidziana w ogłoszeniu o zamówieniu.</P><P>Przedmiot zamówienia podlega ocenie zgodnie z ustawą z dnia 17 listopada 2006 r. o systemie oceny zgodności wyrobów przeznaczonych na potrzeby obronności i bezpieczeństwa państwa (Dz.U. z 2018, poz. 114) oraz rozporządzeniem Ministra Spraw Wewnętrznych i Administracji z dnia 18 marca 2013 r. w sprawie przeprowadzania oceny zgodności wyrobów przeznaczonych na potrzeby bezpieczeństwa państwa oraz wykazu tych wyrobów (Dz.U. z 2018 poz. 266).</P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Gwarancja na przechowywanie (odzież)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>40</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>60</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><OPTIONS/><OPTIONS_DESCR><P>W ramach zamówienia podstawowego 1 800 kpl.</P><P>W ramach prawa opcji do 800 kpl.</P></OPTIONS_DESCR><NO_EU_PROGR_RELATED/><INFO_ADD><P>Składając ofertę Wykonawca zobowiązany jest wnieść wadium w wysokości 30 000,00 PLN (słownie: trzydzieści tysięcy złotych 00/100), zaznaczając cel wpłaty. Wadium należy wnieść przed upływem terminu składania ofert w postaci dokumentu elektronicznego opatrzonego kwalifikowanym podpisem elektronicznym przez upoważnionego przedstawiciela gwaranta lub musi wpłynąć na rachunek Zamawiającego.</P></INFO_ADD></OBJECT_DESCR></OBJECT_CONTRACT><PROCEDURE><PT_OPEN/><CONTRACT_COVERED_GPA/><NOTICE_NUMBER_OJ>2020/S 084-198364</NOTICE_NUMBER_OJ></PROCEDURE><AWARD_CONTRACT ITEM="1"><CONTRACT_NO>13/BF/BTiZ/20</CONTRACT_NO><TITLE><P>Zakup 1 800 kpl. odzieży ochronnej z opcją zwiększenia do 2 600 kpl.</P></TITLE><AWARDED_CONTRACT><DATE_CONCLUSION_CONTRACT>2020-08-06</DATE_CONCLUSION_CONTRACT><TENDERS><NB_TENDERS_RECEIVED>4</NB_TENDERS_RECEIVED><NB_TENDERS_RECEIVED_SME>4</NB_TENDERS_RECEIVED_SME><NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU>1</NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS>4</NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS></TENDERS><CONTRACTORS><NO_AWARDED_TO_GROUP/><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>Astra Concept Sp. z o.o.</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Przy Agorze 28 lok. 10</ADDRESS><TOWN>Warszawa</TOWN><POSTAL_CODE>01-930</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/><n2016:NUTS CODE="PL911"/></ADDRESS_CONTRACTOR><SME/></CONTRACTOR></CONTRACTORS><VALUES><VAL_ESTIMATED_TOTAL CURRENCY="PLN">2113821.14</VAL_ESTIMATED_TOTAL><VAL_TOTAL CURRENCY="PLN">2106000.00</VAL_TOTAL></VALUES></AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><COMPLEMENTARY_INFO><INFO_ADD><P>1) O udzielenie zamówienia może ubiegać się Wykonawca, który nie podlega wykluczeniu z postępowania na podstawie art. 24 ust. 1 pkt 12–23 oraz art. 24 ust. 5 pkt 1 ustawy Pzp.</P><P>2) W celu wstępnego potwierdzenia, że Wykonawca nie podlega wykluczeniu oraz spełnia warunki udziału w postępowaniu, Wykonawca jest zobowiązany do dostarczenia wraz z ofertą aktualnego na dzień składania ofert oświadczenia w formie jednolitego dokumentu sporządzonego zgodnie ze wzorem standardowego formularza określonego w rozporządzeniu wykonawczym Komisji Europejskiej.</P><P>3) Odpowiednie pełnomocnictwo/a.</P><P>4) Zamawiający wezwie Wykonawcę, którego oferta została najwyżej oceniona, do złożenia w wyznaczonym terminie, nie krótszym niż 10 dni, aktualnych na dzień złożenia dokumentów:</P><P>4.1) w celu potwierdzenia, że oferowane dostawy odpowiadają wymaganiom określonym przez Zamawiającego w SIWZ:</P><P>A) koncesji na wytwarzanie i obrót materiałami wybuchowymi, bronią, amunicją oraz wyrobami i technologią o przeznaczeniu wojskowym lub policyjnym (Dz.U. z 2019 r. poz. 1214), zgodnie z pkt III.1.1 niniejszego ogłoszenia,</P><P>B) zaświadczenia lub innego dokumentu niezależnego podmiotu – zgodnie z pkt III.1.3 niniejszego ogłoszenia;</P><P>4.2) w celu potwierdzenia braku podstaw wykluczenia:</P><P>a) aktualnego odpisu z właściwego rejestru lub z centralnej ewidencji i informacji o działalności gospodarczej, jeżeli odrębne przepisy wymagają wpisu do rejestru lub ewidencji, w celu potwierdzenia braku podstaw wykluczenia na podstawie art. 24 ust. 5 pkt 1 ustawy,</P><P>b) informacji z KRK w zakresie określonym w art. 24 ust. 1 pkt 13, 14 i 21 ustawy, wystawionej nie wcześniej niż 6 miesięcy przed upływem terminu składania,</P><P>c) oświadczenia Wykonawcy o braku wydania wobec niego prawomocnego wyroku sądu lub ostatecznej decyzji administracyjnej o zaleganiu z uiszczaniem podatków, opłat lub składek na ubezpieczenia społeczne lub zdrowotne albo – w przypadku wydania takiego wyroku lub decyzji – dokumentów potwierdzających dokonanie płatności tych należności wraz z ewentualnymi odsetkami lub grzywnami lub zawarcie wiążącego porozumienia w sprawie spłat tych należności,</P><P>d) oświadczenia Wykonawcy o braku orzeczenia wobec niego tytułem środka zapobiegawczego zakazu ubiegania się o zamówienia publiczne.</P><P>5) Ponadto, Wykonawca musi złożyć w terminie 3 dni od dnia zamieszczenia przez Zamawiającego na stronie internetowej informacji, o której mowa w art. 86 ust. 5 ustawy Pzp oświadczenia o przynależności lub braku przynależności do tej samej grupy kapitałowej, o której mowa w art. 24 ust. 1 pkt 23 ustawy Pzp.</P><P>6) Ofertę oraz oświadczenie w formie JEDZ sporządza się, pod rygorem nieważności, w postaci elektronicznej i opatruje się kwalifikowanym podpisem elektronicznym osoby/osób uprawnionej/ych do reprezentowania Wykonawcy.</P><P>7) Dokumenty lub oświadczenia, o których mowa w rozporządzeniu Ministra Rozwoju z 26.7.2016 w sprawie rodzajów dokumentów, jakich może żądać Zamawiający od Wykonawcy w postępowaniu o udzielenie zamówienia (Dz.U. z 2016 r. poz. 1126) oraz w rozporządzeniu Ministra Przedsiębiorczości i Technologii z 16.10.2018 zmieniającego rozporządzenie w sprawie rodzajów dokumentów, jakich może żądać Zamawiający od Wykonawcy w postępowaniu o udzielenie zamówienia (Dz.U. z 2018 r. poz. 1993) składane są w oryginale w postaci dokumentu elektronicznego lub w elektronicznej kopii dokumentu lub oświadczenia poświadczonej za zgodność z oryginałem.</P><P>8) Wykonawcy spoza terytorium RP oraz Wykonawcy mający siedzibę na terytorium RP w odniesieniu do osoby mającej miejsce zamieszkania poza terytorium RP składają dokumenty zgodnie z rozporządzeniami wskazanymi w pkt 7 powyżej. Oświadczenia i dokumenty jakie mają złożyć Wykonawcy, którzy mają siedzibę lub miejsce zamieszkania poza terytorium RP oraz Wykonawcy mający siedzibę na terytorium RP, w odniesieniu do osoby mającej miejsce zamieszkania poza terytorium RP – wskazano w SIWZ udostępnionej na platformie zakupowej wskazanej w pkt I.3 niniejszego ogłoszenia o zamówieniu.</P></INFO_ADD><ADDRESS_REVIEW_BODY><OFFICIALNAME>Krajowa Izba Odwoławcza</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Postępu 17a (budynek Adgar Plaza)</ADDRESS><TOWN>Warszawa</TOWN><POSTAL_CODE>02-676</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/><PHONE>+48 224587801</PHONE><E_MAIL>odwolania@uzp.gov.pl</E_MAIL><FAX>+48 224587800</FAX><URL>https://www.uzp.gov.pl/kio</URL></ADDRESS_REVIEW_BODY><REVIEW_PROCEDURE><P>1. Każdemu Wykonawcy, a także innemu podmiotowi, jeżeli ma lub miał interes w uzyskaniu niniejszego zamówienia oraz poniósł lub może ponieść szkodę w wyniku naruszenia przez Zamawiającego przepisów ustawy Pzp, przysługują środki ochrony prawnej określone w dziale VI ustawy Pzp.</P><P>2. Odwołanie wnosi się do Prezesa Krajowej Izby Odwoławczej w formie pisemnej w postaci papierowej albo w postaci elektronicznej, opatrzone odpowiednio własnoręcznym podpisem albo kwalifikowanym podpisem elektronicznym.</P><P>3. Odwołujący przesyła kopię odwołania Zamawiającemu przed upływem terminu do wniesienia odwołania, w taki sposób, aby mógł się on zapoznać z jego treścią przed upływem tego terminu. Domniemywa się, iż Zamawiający mógł zapoznać się z treścią odwołania przed upływem terminu do jego wniesienia, jeżeli przesłanie jego kopii nastąpiło przed upływem terminu do jego wniesienia przy użyciu środków komunikacji elektronicznej.</P><P>4. Odwołanie wnosi się w terminie 10 dni od dnia przesłania informacji o czynności Zamawiającego stanowiącej podstawę jego wniesienia – jeżeli zostały przesłane w sposób określony w art. 180 ust. 5 ustawy Pzp zdanie drugie albo w terminie 15 dni – jeżeli zostały przesłane w inny sposób.</P><P>5. Odwołanie wobec treści ogłoszenia o zamówieniu, a jeżeli postępowanie jest prowadzone w trybie przetargu nieograniczonego, także wobec postanowień Specyfikacji Istotnych Warunków Zamówienia, wnosi się w terminie 10 dni od dnia publikacji ogłoszenia w Dzienniku Urzędowym Unii Europejskiej lub zamieszczenia Specyfikacji Istotnych Warunków Zamówienia na stronie internetowej.</P><P>6. Odwołanie wobec czynności innych niż określone powyżej wnosi się w terminie 10 dni od dnia, w którym powzięto lub przy zachowaniu należytej staranności można było powziąć wiadomość o okolicznościach stanowiących podstawę jego wniesienia.</P></REVIEW_PROCEDURE><ADDRESS_REVIEW_INFO><OFFICIALNAME>Krajowa Izba Odwoławcza</OFFICIALNAME><ADDRESS>ul. Postępu 17a (budynek Adgar Plaza)</ADDRESS><TOWN>Warszawa</TOWN><POSTAL_CODE>02-676</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="PL"/><PHONE>+48 224587801</PHONE><E_MAIL>odwolania@uzp.gov.pl</E_MAIL><FAX>+48 224587800</FAX><URL>https://www.uzp.gov.pl/kio</URL></ADDRESS_REVIEW_INFO><DATE_DISPATCH_NOTICE>2020-08-10</DATE_DISPATCH_NOTICE></COMPLEMENTARY_INFO></F03_2014></FORM_SECTION></TED_EXPORT>