<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><TED_EXPORT xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication" xmlns:n2016="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/2016/nuts" xsi:schemaLocation="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication TED_EXPORT.xsd" VERSION="R2.0.9.S03.E01" DOC_ID="498523-2020" EDITION="2020205"><TECHNICAL_SECTION><RECEPTION_ID>20-515020-001</RECEPTION_ID><DELETION_DATE>20210124</DELETION_DATE><FORM_LG_LIST>HU </FORM_LG_LIST><COMMENTS>From Convertor</COMMENTS></TECHNICAL_SECTION><LINKS_SECTION><XML_SCHEMA_DEFINITION_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu" xlink:title="TED WEBSITE"/><OFFICIAL_FORMS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><FORMS_LABELS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_CPV_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_NUTS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/></LINKS_SECTION><CODED_DATA_SECTION><REF_OJS><COLL_OJ>S</COLL_OJ><NO_OJ>205</NO_OJ><DATE_PUB>20201021</DATE_PUB></REF_OJS><NOTICE_DATA><NO_DOC_OJS>2020/S 205-498523</NO_DOC_OJS><URI_LIST><URI_DOC LG="HU">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:498523-2020:TEXT:HU:HTML</URI_DOC></URI_LIST><LG_ORIG>HU</LG_ORIG><ISO_COUNTRY VALUE="HU"/><IA_URL_GENERAL>http://www.aeek.hu</IA_URL_GENERAL><ORIGINAL_CPV CODE="33100000">Medical equipments</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33182100">Defibrillator</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33734000">Spectacles</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="34152000">Training simulators</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="39162110">Teaching supplies</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="44611200">Breathing apparatus</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="39162100">Teaching equipment</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33157000">Gas-therapy and respiratory devices</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33171200">Instruments for resuscitation</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33192000">Medical furniture</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33192210">Examination tables</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33194120">Infusion supplies</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="39121000">Desks and tables</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="39143116">Cots</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="39143123">Bedside tables</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="42923200">Scales</ORIGINAL_CPV><n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="HU110">Budapest</n2016:PERFORMANCE_NUTS><n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="HU120">Pest</n2016:PERFORMANCE_NUTS><n2016:CA_CE_NUTS CODE="HU110">Budapest</n2016:CA_CE_NUTS><n2016:TENDERER_NUTS CODE="HU322">Jász-Nagykun-Szolnok</n2016:TENDERER_NUTS><n2016:TENDERER_NUTS CODE="HU110">Budapest</n2016:TENDERER_NUTS><n2016:TENDERER_NUTS CODE="HU">MAGYARORSZÁG</n2016:TENDERER_NUTS><n2016:TENDERER_NUTS CODE="HU221">Győr-Moson-Sopron</n2016:TENDERER_NUTS><VALUES><VALUE TYPE="PROCUREMENT_TOTAL" CURRENCY="HUF">1639787148.00</VALUE></VALUES><REF_NOTICE><NO_DOC_OJS>2020/S 068-161210</NO_DOC_OJS></REF_NOTICE></NOTICE_DATA><CODIF_DATA><DS_DATE_DISPATCH>20201016</DS_DATE_DISPATCH><AA_AUTHORITY_TYPE CODE="1">Ministry or any other national or federal authority</AA_AUTHORITY_TYPE><TD_DOCUMENT_TYPE CODE="7">Contract award notice</TD_DOCUMENT_TYPE><NC_CONTRACT_NATURE CODE="2">Supplies</NC_CONTRACT_NATURE><PR_PROC CODE="1">Open procedure</PR_PROC><RP_REGULATION CODE="4">European Union</RP_REGULATION><TY_TYPE_BID CODE="9">Not applicable</TY_TYPE_BID><AC_AWARD_CRIT CODE="3">Mixed</AC_AWARD_CRIT><MA_MAIN_ACTIVITIES CODE="H">Health</MA_MAIN_ACTIVITIES><HEADING>01B03</HEADING><INITIATOR>01</INITIATOR></CODIF_DATA></CODED_DATA_SECTION><TRANSLATION_SECTION><ML_TITLES><ML_TI_DOC LG="BG"><TI_CY>Унгapия</TI_CY><TI_TOWN>Будапеща</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Медицинско оборудване</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="CS"><TI_CY>Maďarsko</TI_CY><TI_TOWN>Budapešť</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Zdravotnické přístroje</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DA"><TI_CY>Ungarn</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinsk udstyr</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DE"><TI_CY>Ungarn</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medizinische Geräte</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EL"><TI_CY>Ουγγαρία</TI_CY><TI_TOWN>Βουδαπέστη</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ιατρικές συσκευές</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EN"><TI_CY>Hungary</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medical equipments</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ES"><TI_CY>Hungría</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Equipamiento médico</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ET"><TI_CY>Ungari</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Meditsiiniseadmed</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FI"><TI_CY>Unkari</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Lääketieteelliset laitteet</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FR"><TI_CY>Hongrie</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Équipements médicaux</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="GA"><TI_CY>Ungáir, an</TI_CY><TI_TOWN>Búdaipéist</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medical equipments</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HR"><TI_CY>Mađarska</TI_CY><TI_TOWN>Budimpešta</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinske naprave</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HU"><TI_CY>Magyarország</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Orvosi felszerelések</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="IT"><TI_CY>Ungheria</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Apparecchiature mediche</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LT"><TI_CY>Vengrija</TI_CY><TI_TOWN>Budapeštas</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinos įranga</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LV"><TI_CY>Ungārija</TI_CY><TI_TOWN>Budapešta</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicīniskās ierīces</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="MT"><TI_CY>l-Ungerija</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Tagħmir mediku</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="NL"><TI_CY>Hongarije</TI_CY><TI_TOWN>Boedapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medische apparatuur</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PL"><TI_CY>Węgry</TI_CY><TI_TOWN>Budapeszt</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Urządzenia medyczne</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PT"><TI_CY>Hungria</TI_CY><TI_TOWN>Budapeste</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Equipamento médico</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="RO"><TI_CY>Ungaria</TI_CY><TI_TOWN>Budapesta</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Echipamente medicale</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SK"><TI_CY>Maďarsko</TI_CY><TI_TOWN>Budapešť</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Zdravotnícke vybavenie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SL"><TI_CY>Madžarska</TI_CY><TI_TOWN>Budimpešta</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinska oprema</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SV"><TI_CY>Ungern</TI_CY><TI_TOWN>Budapest</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinsk utrustning</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC></ML_TITLES><ML_AA_NAMES><AA_NAME LG="HU">Állami Egészségügyi Ellátó Központ</AA_NAME></ML_AA_NAMES></TRANSLATION_SECTION><FORM_SECTION><F03_2014 CATEGORY="ORIGINAL" FORM="F03" LG="HU"><LEGAL_BASIS VALUE="32014L0024"/><CONTRACTING_BODY><ADDRESS_CONTRACTING_BODY><OFFICIALNAME>Állami Egészségügyi Ellátó Központ</OFFICIALNAME><NATIONALID>EKRSZ_58153727</NATIONALID><ADDRESS>Diós árok 3.</ADDRESS><TOWN>Budapest</TOWN><POSTAL_CODE>1125</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><CONTACT_POINT>Erdei Csaba</CONTACT_POINT><PHONE>+36 13561522</PHONE><E_MAIL>erdei.csaba@aeek.hu</E_MAIL><FAX>+36 13757253</FAX><n2016:NUTS CODE="HU110"/><URL_GENERAL>http://www.aeek.hu</URL_GENERAL><URL_BUYER>http://www.aeek.hu</URL_BUYER></ADDRESS_CONTRACTING_BODY><CA_TYPE VALUE="MINISTRY"/><CA_ACTIVITY VALUE="HEALTH"/></CONTRACTING_BODY><OBJECT_CONTRACT><TITLE><P>Orvosi képzés eszközei és mobilia</P></TITLE><REFERENCE_NUMBER>EKR000139612020</REFERENCE_NUMBER><CPV_MAIN><CPV_CODE CODE="33100000"/></CPV_MAIN><TYPE_CONTRACT CTYPE="SUPPLIES"/><SHORT_DESCR><P>Adásvételi keretszerződés alapján ápolási és szakápolási eszközeinek, kompetencia bővítő feladatok ellátásához szükséges szimulációs eszközcsoport beszerzése a közép-magyarországi régióban az „Egészséges Budapest Program” keretében 4 részben az ajánlati felhívás II.2.2) pontja szerinti mennyiségben</P></SHORT_DESCR><VAL_TOTAL CURRENCY="HUF">1639787148.00</VAL_TOTAL><LOT_DIVISION/><OBJECT_DESCR ITEM="1"><TITLE><P>Graduális képzés orvosi eszközei, műszerei</P></TITLE><LOT_NO>1</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33182100"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33734000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="34152000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="39162110"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="HU110"/><n2016:NUTS CODE="HU120"/><MAIN_SITE><P>II.2.11) pontban. Az opciós rész esetében az ÁEEK által fenntartott intézmények.</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>10 db ALS szimulátor, 4 db artériapunkciós kar, 6 db BLS gyakorló szimulátor, csecsemő, 40 db BLS szimulátor, 11 db – centrális véna kanülálást gyakorló modell + 10 db oktatási CVK kanül, 2 db csecsemő ALS tréner, arritmia szimulátorral, 2 db csecsemő baba idegentest eltávolításához, 4 db csecsemő intravénás gyakorló kar, 5 db csontfúró oktató készlet, elemes oktató fúróval, 11 db decubitus ellátó modell, 11 db EKG készülék 12 csatornás, 4 db emlővizsgálati modell, 220 db fantom modell – bőrpad, 66 db fantom modell – csomózási technikák, 150 db fantom modell – intravénás injekciós párna, 150 db fantom modell vérvételi párna, 11 db félautomata defibrillátor trainer, 10 db felnőtt ápolási baba férfi – magas hűségű, 10 db felnőtt ápolási baba női – magas hűségű, 20 db felnőtt lumbálpunkciós szimulátor, 10 db felnőtt nasogastricus és nasojejunális táplálási oktató modell, 2 db felnőtt sípcsont modell, bőrrel, 1 db gerinchordágy, 44 db gluteális IM injekciós modell, 1 db gyermek ápolási baba 3–9 hónapos, 1 db gyermek ápolási baba 5 éves, 2 db gyermek baba idegentest eltávolításához, 4 db gyermek BLS baba idegentest szimulációval, 2 db gyermek intubációs szimulátor, bronchusfával, 2 db gyermek intubációs tréner, 3 db gyermek lumbálpunkciós szimulátor, 1 db gyermek lumbálpunkciós szimulátor, 2 db gyermek nasogastricus szonda levezetését oktató modell, 6 db gyermek vagy csecsemő lélegeztető ballon egy utas szeleppel, 4 db gyermek vénapunkciós modell, 10 db hasi vizsgáló fantom, 4 db herevizsgálati modell, 20 db intubációs fej bronchusfával, 1 db koraszülött ápolási gyakorló baba, 24 hetes, 1 db koraszülött fiú baba, 30 hetes, 44 db laryngoscop lapoc, 44 db laryngoscop nyél hagyományos izzóhoz, 28 mm, 30 db légúti idegentest eltávolítást oktató szimulátor – csecsemő, 30 db légúti idegentest eltávolítást oktató szimulátor – felnőtt, 40 db lélegeztető ballon maszkkal, PEEP szeleppel, 6 db magas hűségű szimulátorhoz tartozó elektromosan vezérelhető betegágy, 1 db medence heveder (rögzítő öv), 10 db mellkas csövezést gyakorló modell, PTX lehetőséggel, 10 db mobil ALS Defibrillátor (12LD EKG, Pace, SpO2, NIBP, EtCO2), 1 db nyaki rögzítők – KED mellény, 1 db ólom nyakvédő, 1 db ólomkötény, 2 db oxigénterápia eszközei (készlet), 20 db öregkori intravénás kar modell, 10 db öregségi szimulátor készlet, 30 db RDV modell (Rectális Digitális Vizsgálat), 2 db serdülő baba idegentest eltávolításához, 11 db sürgősségi táska, 22 db sztóma ápolási torzó, 22 db sztómaterápiás eszközök, 20 db továbbfejlesztett intubációs fej és nehéz légúti funkciókkal (3 különböző típus), 40 db továbbfejlesztett kétnemű katéterezési modell, 20 db tracheostomiás ápolási szett felnőtt, 2 db tracheostomiás ápolási szett gyermek, 10 db tracheotomiás tréner, 1 db újszülött ápolási gyakorló baba, fiú, 1 db újszülött ápolási gyakorló baba, lány, 2 db újszülött magas szintű ápolási szimulátor – cserélhető nemű, 1 db vákuum-sín szett, 20 db váladék leszívást oktató modell, 40 db vénabiztosítást oktató kar modell, 1 db video laryngoszkóp bronchoscoppal monitorral.</P><P>Az ajánlatban csak új, azaz nem használt, nem gyárilag felújított és nem demo készülék, termék ajánlható meg. Jótállási idő: 12 hónap. A jótállási idő alatt a szervizellátást a nyertes ajánlattevőnek kell biztosítania.</P><P>A teljesítés elfogadásának feltétele: a készülék beüzemelése, 72 órás próbaüzem, 4 órás betanítás teljesítési helyszínenként maximum 3 főnek, magyar nyelvű elektronikus (kereshető) használati utasítás átadása. Eseti megrendelések teljesítése: Vevő a szerződés hatálybalépését követően a megrendelő kiállításától számított minimum 30 naptári napos, de maximum 60 naptári napos teljesítési részhatáridőt biztosít a megrendelőkben szereplő eszközök leszállítására. A részletes feladatleírást a műszaki leírás tartalmazza.</P><P>AK felhívja AT-k figyelmét a 321/2015. (X.30.) Korm. rendelet (Kr.) 46. § (3) bek.-ben foglaltakra.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>BLS szimulátor: a torzón a mellkas keménysége állítható (igen/nem)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>EKG készülék (12 csatornás): az érintőképernyő megléte (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>15</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>EKG készülék (12 csatornás): a Frekvencia válasz (150 - 300 Hz)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>15</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Félautomata defibrillátor trainer: távirányíthatóság vezeték nélküli technológiával (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Félautomata defibrillátor trainer: távirányítóval állítható hangerő (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>1</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Gyermek vagy csecsemő lélegeztető ballon egy utas szeleppel: beépített nyomáskontroll funkció megléte (lélegeztetés: max. 45 H2O cm nyomással) (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>3</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Lélegeztető ballon maszkkal, PEEP szeleppel: a kettős falú kivitel megléte (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>3</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Magas hűségű szimulátorhoz tartozó elektromosan vezérelhető betegágy: a 5. kerék megléte a könnyebb irányíthatóság miatt (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Mobil ALS Defibrillátor: regisztráló papír szélessége (80 - 100 mm)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Mobil ALS Defibrillátor: 200 J-os sokk leadás száma akkumulátoros üzemmódban (400 - 750 db)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Video laryngoszkóp bronchoscoppal monitorral: Tartalék izzó (LED-es kivitel) megléte (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Video laryngoszkóp bronchoscoppal monitorral: a központi vezérlőegység endoszkóp rögzítő karral rendelkezik (IGEN/NEM)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>20</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Video laryngoszkóp bronchoscoppal monitorral: 1 db terápiás video bronchoscope: a bronchoscope forgatható konnektorral csatlakozik a központi vezérlőegységhez a hurkolódásmentesség érdekében (IGEN/NEM</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>Video laryngoszkóp bronchoscoppal monitorral: 1 db terápiás video naso-pharyngo-laringoszkóp: a naso-pharyngo-larinoszkóp forgatható konnektorral csatlakozik a központi vezérlőegységhez a hurkolód</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>122</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><OPTIONS/><OPTIONS_DESCR><P>A teljes nettó vételárhoz képest Vevő +30 % értékben rendelhet meg a Szerződés tárgyát képező eszközök közül, a Szerződés hatálya alatt, a Vevő fenntartása alatt lévő MAGYARORSZÁGI intézmény(ek)be. Vevő köteles a szerződés határozott időtartamának letelte előtti 60. naptári napig nyilatkozni, hogy kíván-e élni a +30 %-os opció lehívásával és amennyiben igen, mely termékek tekintetében, melyik teljesítési helyszínre. Az opciós mennyiséget is – annak megrendelése esetén – a szerződés kapcsán meghatározott teljesítési határidőig leszállítani szükséges.</P><P>II.2.3) A teljesítés fő helyszíne: Szent Imre Egyetemi Oktatókórház 1115 Bp., Tétényi út 12–16., Szent Margit Kórház 1032 Bp., Bécsi út 132., Dél-pesti Centrumkórház – Országos Hematológiai és Infektológiai Intézet – Merényi Gusztáv Kórház Telephely 1097 Bp., Gyáli út 17–19., Uzsoki Utcai Kórház 1145 Bp., Uzsoki u., Pest Megyei Flór Ferenc Kórház 2143 Kistarcsa, Semmelweis tér 1., Gottsegen György Országos Kardiológiai Intézet 1096 Bp., Haller u. 29., Országos Onkológiai Intézet 1122 Bp., Ráth György u. 7–9., Heim Pál Országos Gyermekgyógyászati Intézet 1089 Bp., Üllői út 86., Országos Klinikai Idegtudományi Intézet 1145 Bp., Amerikai út 57., Országos Korányi Pulmonológiai Intézet 1122 Bp., Pihenő út 1., Péterfy Kórház-Rendelőintézet és Manninger Jenő Országos Traumatológiai Intézet 1076 Bp., Péterfy Sándor utca 8–20.</P><P>EKG készülék (12 csatornás): a Frekvencia válasz (150–300 Hz): Kbt. 77. § (1) bek. szerinti legkedvezőtlenebb megajánlás 150 Hz, legkedvezőbb 300 Hz</P><P>Mobil ALS Defibrillátor: regisztráló papír szélessége (80–100 mm): Kbt. 77. § (1) bek. szerinti legkedvezőtlenebb megajánlás 80 mm, legkedvezőbb 100 mm</P><P>Mobil ALS Defibrillátor: 200 J-os sokk leadás száma akkumulátoros üzemmódban (400–750 db): Kbt. 77. § (1) bek. szerinti legkedvezőtlenebb megajánlás 400 db, legkedvezőbb 750 db</P></OPTIONS_DESCR><NO_EU_PROGR_RELATED/></OBJECT_DESCR><OBJECT_DESCR ITEM="2"><TITLE><P>Inhalációs terápia és légzési fizioterápia eszköze</P></TITLE><LOT_NO>2</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="44611200"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="HU110"/><MAIN_SITE><P>Országos Korányi Pulmonológiai Intézet 1122 Bp., Pihenő út 1.</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>Ajánlatkérő 2 db inhalációs terápiás és légzési fizioterápiás eszközt kíván beszerezni. Az ajánlatban csak új, azaz nem használt, nem gyárilag felújított és nem demo készülék, termék ajánlható meg. Jótállási idő: 12 hónap. A jótállási idő alatt a szervizellátást a nyertes ajánlattevőnek kell biztosítania.</P><P>A teljesítés elfogadásának feltétele: a készülék beüzemelése, 72 órás próbaüzem, 4 órás betanítás teljesítési helyszínenként maximum 3 főnek, magyar nyelvű elektronikus (kereshető) használati utasítás átadása. Eseti megrendelések teljesítése: Vevő a szerződés hatálybalépését követően a megrendelő kiállításától számított minimum 30 naptári napos, de maximum 60 naptári napos teljesítési részhatáridőt biztosít a megrendelőkben szereplő eszközök leszállítására. A részletes feladatleírást a műszaki leírás tartalmazza.</P><P>AK felhívja AT-k figyelmét a 321/2015. (X.30.) Korm. rendelet (Kr.) 46. § (3) bek-ben foglaltakra.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_PRICE/></AC><NO_OPTIONS/><NO_EU_PROGR_RELATED/></OBJECT_DESCR><OBJECT_DESCR ITEM="3"><TITLE><P>Posztgraduális képzés orvosi eszközei, műszerei</P></TITLE><LOT_NO>3</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="39162100"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="34152000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33157000"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="HU110"/><MAIN_SITE><P>II.2.11) pontban</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>1 db bronchoscopos tréning modell, 10 db digitális fül-orr-gégészeti szimulátor csomag, 1 oktatói és 10 hallgatói szoftver licensszel, 1 db endoscopos-artroscopos műtéti szimulációra alkalmas oktatási moduláris platform térd és vállmodullal, 1 db felhúzható intervenciós trauma szimulátor csomag, 1 db gyermek páciens szimulátor – magas hűségű, 22 db haladó LC szimulátor, 11 db hordozható UH (USB csatlakozás), lágyrész transzducerrel (kiegészítő: 1 db csatlakoztatható laptop), 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – aorta billentyű implantáció modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – arteria iliaca és arteria femoralis superficialis modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – ASD/PFO occlusio modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – bal pitvar fülcse okklúzió modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – carotis modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – endovascularis aorta rekonstrukciós modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – kiterjesztett, haladó koránária intervenciós modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – mellkasi endovascularis aorta rekonstrukciós modul, 1 db Intervenciós érkatéterezési szimulátor – perifériás angiographia modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – renalis intervenció modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – szívritmusszavar menedzsment modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – térd alatti intervenció modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – transszeptális punkció modul, 1 db intervenciós érkatéterezési szimulátor – vascularis trauma csomag modul, 2 db intraosszeális infúzió gyakorlására szolgáló gyermek láb, 1 db kiterjesztett, haladó szintű sürgősségi csecsemő szimulátor, 22 db klasszikus pelvitrainer beépített videó kamerával, 1 db komplex endoszkópos tréner (gasztroszkópia, duodenoszkópia, rektoszkópia, kolonoszkópia, bronchoszkópia) magas hűségű, virtuális, 6 db lélegeztetőgép, 3 db lumbál punkciós és epidurális beavatkozást oktató modell, ultrahangozható, 5 db magas hűségű (HI-FI), lélegeztethető páciens szimulátor, 1 db magas hűségű csecsemő páciens szimulátor (haladó szintű), 1 db mellkas trauma tréner + kiegészítő egységei, 20 db regionális anesztézia (idegblokk) UH oktató modell, 2 db térdízületi folyadék leszívására és a térd vizsgálatára szolgáló modell, 1 db továbbfejlesztett intervenciós érkatéterezési szimulátor kiegészítő stroke modullal, 2 db váll injekció tréner, 1 db virtuális bronchoszkóp tréner, 1 db virtuális intervenciós idegsebészeti szimulátor, 9 db virtuális UH tréning szimulátor vizsgálati modellekkel és modul csomaggal (kiemelten az alábbi kórképekkel: TTE, TEE, hasi kórképek, mellkasi kórképek, hasi aorta aneurizma, FAST modul), 1 db virtuális UH tréning szimulátor vizsgálati modellekkel és modul csomaggal (TTE, TEE modul, patológiás esetek – kiemelten az alábbi kórképekkel: bicuspidalis aortabillentyű, aorta stenosis, súlyos hypovolemia, acut billentyűelégtelenség, myxoma, pulmonalis hypertensio), 1 db számítógép és tartozékai Az ajánlatban csak új, azaz nem használt, nem gyárilag felújított és nem demo készülék, termék ajánlható meg. Jótállási idő: 12 hónap. A jótállási idő alatt a szervizellátást a nyertes ajánlattevőnek kell biztosítania. A teljesítés elfogadásának feltétele: a készülék beüzemelése, 72 órás próbaüzem, 4 órás betanítás teljesítési helyszínenként maximum 3 főnek, magyar nyelvű elektronikus (kereshető) használati utasítás átadása. Eseti megrendelések teljesítése: Vevő a szerződés hatálybalépését követően a megrendelő kiállításától számított minimum 30 naptári napos, de maximum 60 naptári napos teljesítési részhatáridőt biztosít a megrendelőkben szereplő eszközök leszállítására. A részletes feladatleírást a műszaki leírás tartalmazza. AK felhívja AT-k figyelmét a 321/2015. (X.30.) Korm. rendelet (Kr.) 46. § (3) bek.-ben foglaltakra.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>endoscopos-artroscopos műtéti szimulációra alkalmas oktatási moduláris platform térd és vállmodullal: a megajánlott eszköz rekonstrukciós moduljával diagnosztikus és terápiás eljárások is szimulálható</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>15</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>gyermek páciens szimulátor - magas hűségű: laryngospazmus szimulálása lehetséges</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>gyermek páciens szimulátor - magas hűségű: bronchiális és légúti elzáródás szimulációja lehetséges</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>gyermek páciens szimulátor - magas hűségű: alkalmas mellkascsövezés szimulálására</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>gyermek páciens szimulátor - magas hűségű: szemszekréció szimulálásának lehetősége</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>gyermek páciens szimulátor-magas hűségű:rendelkezik olyan cardiovasculáris rendszer-modellel, mely automatikusan kiszámolja a függő változókat válaszolva a cardiovasculáris rendszer változó állapotára</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>intervenciós érkatéterezési szimulátor: a rendszer alkalmas a beteg, a kezelők és a katéteres labor személyzetére ható sugárdózis csökkentésének gyakoroltatására</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>20</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>intervenciós érkatéterezési szimulátor: a szimulátor alkalmas kórházi szegmentációs szoftver (pl. GE Advantage Windows) használatára STL felületen keresztül</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>20</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>lélegeztetőgép: NIF funkció</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>lélegeztetőgép: funkcionális reziduális kapacitás mérés</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>lélegeztetőgép: metabolikus folyamatok mérés (CO2, RQ, EE)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű (HI-FI), lélegeztethető páciens szimulátor: szimuláció vezérlés során lehetőség az aktuálisan futtatott szcenárió szoftveres felgyorsítására, pillanat-megállításra</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>1</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű (HI-FI), lélegeztethető páciens sz.: integrált fiziológiás és patológiás ultrahang felvételeket tartalmaz mellkasi, hasi régióról, traumás gyorsdiagnosztikában (FAST) érintett szervekről</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>7</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű (HI-FI), lélegeztethető páciens szimulátor: A szimulátor ptosis (szemhéjcsüngés), coloboma (macskaszem-szindróma), cataracta (szürkehályog) és bevérzett szem szimulálására képes</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű (HI-FI), lélegeztethető p. sz.: artériás, vénás vérgáz értékek az élettaninak megf. modelláltak, az értékek hozzáférhetők az instruktor-számítógépen, beavatkozás nélkül dinamikusan változ</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>10</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű (HI-FI), lélegeztethető p. sz.: rendelkezik olyan farmakológiai rendszer modellel, mely automatikusan kiszámolja több, mint 25 intravénás gyógyszer farmakokinetikáját és farmakodinámiáját</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>7</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű csecsemő páciens szimulátor (haladó szintű): alkalmas tracheosztómia elvégzésére</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű csecsemő páciens szimulátor (haladó szintű): a modellen laryngospazmus szimulálható</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű csecsemő páciens szimulátor (haladó szintű): IV pontok a felkaron és alsó lábszáron</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>magas hűségű csecsemő páciens szimulátor (haladó szintű): szubkután injekcióbeadás lehetősége</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>5</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>250</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><OPTIONS/><OPTIONS_DESCR><P>A teljes nettó vételárhoz képest Vevő +30 % értékben rendelhet meg a Szerződés tárgyát képező eszközök közül, a Szerződés hatálya alatt, a Vevő fenntartása alatt lévő MAGYARORSZÁGI intézmény(ek)be. Vevő köteles a szerződés határozott időtartamának letelte előtti 60. naptári napig nyilatkozni, hogy kíván-e élni a +30 %-os opció lehívásával és amennyiben igen, mely termékek tekintetében, melyik teljesítési helyszínre. Az opciós mennyiséget is – annak megrendelése esetén – a szerződés kapcsán meghatározott teljesítési határidőig leszállítani szükséges. II.2.3) A teljesítés fő helyszíne: Országos Onkológiai Intézet 1122 Bp., Ráth György u. 7–9., Országos Klinikai Idegtudományi Intézet 1145 Bp., Amerikai út 57., Péterfy Kórház-Rendelőintézet és Manninger Jenő Országos Traumatológiai Intézet 1076 Bp., Péterfy Sándor utca 8–20. II.2.5) Értékelési szempontok: magas hűségű csecsemő páciens szimulátor (haladó szintű): alkalmas PTX gyakorlására –súlyszám: 5 továbbfejlesztett intervenciós érkatéterezési szimulátor kiegészítő stroke modullal: a rendszer alkalmas a beteg, a kezelők és a katéteres labor személyzetére ható sugárdózis csökkentésének gyakoroltatására – súlyszám: 20 továbbfejlesztett intervenciós érkatéterezési szimulátor kiegészítő stroke modullal: a szimulátornak alkalmas kórházi szegmentációs szoftver (pl. GE Advantage Windows) használatára STL felületen keresztül – súlyszám: 20 virtuális UH tréning szimulátor vizsgálati modellekkel és modul csomaggal (TTE, TEE modul, patológiás esetek – kiemelten az alábbi kórképekkel: bicuspidalis aortabillentyű, aorta stenosis, súlyos hypovolemia, acut billentyűelégtelenség, myxoma, pulmonalis hypertensio), 1 db számítógép és tartozékai: a megajánlott termékben lehetőség van Biplane mód használatára, amelyben egyidejűleg egy transzverzális és egy longitudinális ultrahang sík jeleníthető meg, illetve nyomon követhető a síkok helyzetének megváltozása, amit a transducer repozícionálása okoz (szög módosítása, forgás, stb.) a kiterjesztett valóság (AR) modulban – súlyszám: 10 virtuális UH tréning szimulátor vizsgálati modellekkel és modul csomaggal (TTE, TEE modul, patológiás esetek – kiemelten az alábbi kórképekkel: bicuspidalis aortabillentyű, aorta stenosis, súlyos hypovolemia, acut billentyűelégtelenség, myxoma, pulmonalis hypertensio), 1 db számítógép és tartozékai: a megajánlott termék élőképes ultrahangos módjában lehetőség van a vizsgált szervet vagy szervrendszert körülvevő anatómiai struktúrák kikapcsolására az általuk generált artifaktok (tüdő, borda, hasi artifaktok) kiküszöbölése végett, ugyanakkor ezek a képletek továbbra is szinkronban megtekinthetőek a kiterjesztett valóság (AR) módban, segítve a képalkotás helyes módjának elsajátítását – súlyszám: 10 virtuális UH tréning szimulátor vizsgálati modellekkel és modul csomaggal (TTE, TEE modul, patológiás esetek – kiemelten az alábbi kórképekkel: bicuspidalis aortabillentyű, aorta stenosis, súlyos hypovolemia, acut billentyűelégtelenség, myxoma, pulmonalis hypertensio), 1 db számítógép és tartozékai: Előre definiált vezérsík (TCP) módban lehetőség van saját vezérsíkok oktató általi definiálására, amely előre definiált vezérsíkok később újra betölthetőek a szimulációba és tartalmazzák a rögzített, azaz elvárt ultrahang vezérsíkot, az elvárt képet, a kiterjesztett valóság konfigurációt, illetve a transducer elvárt pozícióját is. A rendszer a későbbi betöltés és az elvárt kép reprodukciója során értékeli az eltéréseket és különbségeket a rögzített transducer pozícióhoz, a vizsgálati időhöz, szögekhez, időhöz, megtett távolsághoz, ultrahang nyaláb szögéhez képest – súlyszám: 10</P></OPTIONS_DESCR><NO_EU_PROGR_RELATED/></OBJECT_DESCR><OBJECT_DESCR ITEM="4"><TITLE><P>Anatómiai modellek</P></TITLE><LOT_NO>4</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="34152000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="39162100"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="HU110"/><n2016:NUTS CODE="HU120"/><MAIN_SITE><P>II.2.11) pontban</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>Ajánlatkérő 1 db agyi vérellátás (9 részre szedhető) modellt, 1 db agymodellt színekkel jelölt cytoarchitektonikai területekkel, 5 db anatómiai posztert, 1 db csontváz modellt, 1 db funkcionális boka ízület (szalagokkal) modellt, 1 db funkcionális könyök ízület (szalagokkal) modellt, 1 db funkcionális térd ízület (szalagokkal) modellt, 2 db gerincvelő a gerinccsatornában (torzó) modellt, 1 db izolált pancreas, lép, duodenum együttes modellt, 1 db jobb vese és mellékvese (erek és üregrendszer) modellt kíván beszerezni. Az ajánlatban csak új, azaz nem használt, nem gyárilag felújított és nem demo készülék, termék ajánlható meg. Jótállási idő: 12 hónap. A jótállási idő alatt a szervizellátást a nyertes ajánlattevőnek kell biztosítania. A teljesítés elfogadásának feltétele: a készülék beüzemelése, 72 órás próbaüzem, 4 órás betanítás teljesítési helyszínenként maximum 3 főnek, magyar nyelvű elektronikus (kereshető) használati utasítás átadása. Eseti megrendelések teljesítése: Vevő a szerződés hatálybalépését követően a megrendelő kiállításától számított minimum 30 naptári napos, de maximum 60 naptári napos teljesítési részhatáridőt biztosít a megrendelőkben szereplő eszközök leszállítására. A részletes feladatleírást a műszaki leírás tartalmazza. AK felhívja AT-k figyelmét a 321/2015. (X.30.) Korm. rendelet (Kr.) 46. § (3) bek.-ben foglaltakra.</P></SHORT_DESCR><AC><AC_PRICE/></AC><OPTIONS/><OPTIONS_DESCR><P>A teljes nettó vételárhoz képest Vevő +30 % értékben rendelhet meg a Szerződés tárgyát képező eszközök közül, a Szerződés hatálya alatt, a Vevő fenntartása alatt lévő magyarországi intézmény(ek)be. Vevő köteles a szerződés határozott időtartamának letelte előtti 60. naptári napig nyilatkozni, hogy kíván-e élni a +30 %-os opció lehívásával és amennyiben igen, mely termékek tekintetében, melyik teljesítési helyszínre. Az opciós mennyiséget is – annak megrendelése esetén – a szerződés kapcsán meghatározott teljesítési határidőig leszállítani szükséges. II.2.3) A teljesítés fő helyszíne: Szent Imre Egyetemi Oktatókórház 1115 Bp., Tétényi út 12–16., Szent Margit Kórház 1032 Bp., Bécsi út 132., Dél-pesti Centrumkórház – Országos Hematológiai és Infektológiai Intézet – Merényi Gusztáv Kórház Telephely 1097 Bp., Gyáli út 17–19., Uzsoki Utcai Kórház 1145 Bp., Uzsoki u., Pest Megyei Flór Ferenc Kórház 2143 Kistarcsa, Semmelweis tér 1., Gottsegen György Országos Kardiológiai Intézet 1096 Bp., Haller u. 29., Országos Onkológiai Intézet 1122 Bp., Ráth György u. 7–9., Heim Pál Országos Gyermekgyógyászati Intézet 1089 Bp., Üllői út 86., Országos Klinikai Idegtudományi Intézet 1145 Bp., Amerikai út 57., Országos Korányi Pulmonológiai Intézet 1122 Bp., Pihenő út 1., Péterfy Kórház-Rendelőintézet és Manninger Jenő Országos Traumatológiai Intézet 1076 Bp., Péterfy Sándor utca 8–20.</P></OPTIONS_DESCR><NO_EU_PROGR_RELATED/></OBJECT_DESCR><OBJECT_DESCR ITEM="5"><TITLE><P>Orvosi mobiliák és bútorok</P></TITLE><LOT_NO>5</LOT_NO><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33171200"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33192000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33192210"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33194120"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="39121000"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="39143116"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="39143123"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="42923200"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="HU110"/><n2016:NUTS CODE="HU120"/><MAIN_SITE><P>II.2.11) pontban</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>44 db ágyazás eszközei (párna, paplan, huzatok), 11 db ágyazókocsi, 22 db bútor – kórtermi berendezések – éjjeliszekrény etetőlapos, 110 db bútor – kórtermi berendezések – szék (hallgatói szék írótáblás opcióval), 22 db bútor – kórtermi berendezések – vizsgáló ágy, 22 db bútor – kórtermi berendezések – ápolási polcos szekrény szett, 2 db bútor – kórtermi berendezések – csecsemő ágy/kocsi, 2 db bútor – kórtermi berendezések – csecsemőkád + állvány, 2 db csecsemőmérleg digitális, 11 db reanimációs kocsi (Defibrillátor kocsi), 22 db előkészítő íróasztal, 44 db felakasztható polcos szekrény 100 x 30 x 50 cm, 55 db háttámlás forgószék, 44 db infúziós állvány rozsdamentes, 22 db kétajtós üveges szekrény, 22 db műszerasztal, 2 db műtősszék, 11 db öltözőpad, 33 db öltözőszekrény polcokkal, 2 db pelenkázó, 33 db rakásolható, összecsukható asztal, 40 db szék (írótábla nélküli), 22 db szennyes ledobó.</P><P>Az ajánlatban csak új, azaz nem használt, nem gyárilag felújított és nem demo készülék, termék ajánlható meg. Jótállási idő: 12 hónap. A jótállási idő alatt a szervizellátást a nyertes ajánlattevőnek kell biztosítania.</P><P>A teljesítés elfogadásának feltétele: a készülék beüzemelése, 72 órás próbaüzem, 4 órás betanítás teljesítési helyszínenként maximum 3 főnek, magyar nyelvű elektronikus (kereshető) használati utasítás átadása. Eseti megrendelések teljesítése: Vevő a szerződés hatálybalépését követően a megrendelő kiállításától számított minimum 30 naptári napos, de maximum 60 naptári napos teljesítési részhatáridőt biztosít a megrendelőkben szereplő eszközök leszállítására. A részletes feladatleírást a műszaki leírás tartalmazza.</P><P>AK felhívja AT-k figyelmét a 321/2015. (X.30.) Korm. rendelet (Kr.) 46. § (3) bek.-ben foglaltakra.</P><P>Bútor – kórtermi berendezések – csecsemő ágy/kocsi: az ágyrész dönthető (min. 0<FT TYPE="SUP">o</FT> max. 10<FT TYPE="SUP">o</FT>): Kbt. 77. § (1) bek. szerinti legkedvezőtlenebb megajánlás 0<FT TYPE="SUP">o</FT> Kbt. 77. § (1) bek. szerinti legkedvezőbb megajánlás 10<FT TYPE="SUP">o</FT></P></SHORT_DESCR><AC><AC_QUALITY><AC_CRITERION>bútor – kórtermi berendezések – csecsemő ágy/kocsi: az ágyrész dönthető (min. 0° max. 10°)</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>40</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>csecsemőmérleg digitális: hitelesíthető és újrahitelesíthető kivitel</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>30</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>reanimációs kocsi (Defibrillátor kocsi): oldalára szerelt szabvány medikai sín</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>40</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>műtősszék: központi fékkel ellátott</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>50</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>műtősszék: a felső rész forgatható és rögzíthető</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>50</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_QUALITY><AC_CRITERION>öltözőpad: HPL bevonatú ülőfelület</AC_CRITERION><AC_WEIGHTING>50</AC_WEIGHTING></AC_QUALITY><AC_PRICE><AC_WEIGHTING>260</AC_WEIGHTING></AC_PRICE></AC><OPTIONS/><OPTIONS_DESCR><P>A teljes nettó vételárhoz képest Vevő +30 % értékben rendelhet meg a Szerződés tárgyát képező eszközök közül, a Szerződés hatálya alatt, a Vevő fenntartása alatt lévő magyarországi intézmény(ek)be. Vevő köteles a szerződés határozott időtartamának letelte előtti 60. naptári napig nyilatkozni, hogy kíván-e élni a +30 %-os opció lehívásával és amennyiben igen, mely termékek tekintetében, melyik teljesítési helyszínre. Az opciós mennyiséget is – annak megrendelése esetén – a szerződés kapcsán meghatározott teljesítési határidőig leszállítani szükséges.</P><P>II.2.3) A teljesítés fő helyszíne: Szent Imre Egyetemi Oktatókórház 1115 Bp., Tétényi út 12–16., Szent Margit Kórház 1032 Bp., Bécsi út 132., Dél-pesti Centrumkórház – Országos Hematológiai és Infektológiai Intézet – Merényi Gusztáv Kórház Telephely 1097 Bp., Gyáli út 17–19., Uzsoki Utcai Kórház 1145 Bp., Uzsoki u., Pest Megyei Flór Ferenc Kórház 2143 Kistarcsa, Semmelweis tér 1., Gottsegen György Országos Kardiológiai Intézet 1096 Bp, Haller u. 29., Országos Onkológiai Intézet 1122 Bp., Ráth György u. 7–9., Heim Pál Országos Gyermekgyógyászati Intézet 1089 Bp., Üllői út 86., Országos Klinikai Idegtudományi Intézet 1145 Bp., Amerikai út 57., Országos Korányi Pulmonológiai Intézet 1122 Bp., Pihenő út 1., Péterfy Kórház-Rendelőintézet és Manninger Jenő Országos Traumatológiai Intézet 1076 Bp., Péterfy Sándor utca 8–20.</P></OPTIONS_DESCR><NO_EU_PROGR_RELATED/></OBJECT_DESCR></OBJECT_CONTRACT><PROCEDURE><PT_OPEN/><NO_CONTRACT_COVERED_GPA/><NOTICE_NUMBER_OJ>2020/S 068-161210</NOTICE_NUMBER_OJ></PROCEDURE><AWARD_CONTRACT ITEM="1"><CONTRACT_NO>ÁEEK/54278-8/2020</CONTRACT_NO><LOT_NO>1</LOT_NO><TITLE><P>Graduális képzés orvosi eszközei, műszerei</P></TITLE><AWARDED_CONTRACT><DATE_CONCLUSION_CONTRACT>2020-10-02</DATE_CONCLUSION_CONTRACT><TENDERS><NB_TENDERS_RECEIVED>1</NB_TENDERS_RECEIVED><NB_TENDERS_RECEIVED_SME>1</NB_TENDERS_RECEIVED_SME><NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS>1</NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS></TENDERS><CONTRACTORS><AWARDED_TO_GROUP/><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>TakTiMed Egészségügyi, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelősségű Társaság</OFFICIALNAME><NATIONALID>EKRSZ_33424877</NATIONALID><ADDRESS>Potyka utca 4.</ADDRESS><TOWN>Jászberény</TOWN><POSTAL_CODE>5100</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 309548104</PHONE><E_MAIL>info@taktimed.hu</E_MAIL><n2016:NUTS CODE="HU322"/></ADDRESS_CONTRACTOR><SME/></CONTRACTOR><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>Speeding Mérnöki Kereskedelmi és Szolgáltató Kft.</OFFICIALNAME><NATIONALID>EKRSZ_86474492</NATIONALID><ADDRESS>Ugocsa utca 5., fsz. 8.</ADDRESS><TOWN>Budapest</TOWN><POSTAL_CODE>1126</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 309003160</PHONE><E_MAIL>kozbeszerzes@speeding.hu</E_MAIL><FAX>+36 12010847</FAX><n2016:NUTS CODE="HU110"/><URL>http://www.speeding.hu</URL></ADDRESS_CONTRACTOR><SME/></CONTRACTOR></CONTRACTORS><VALUES><VAL_TOTAL CURRENCY="HUF">449872000.00</VAL_TOTAL></VALUES></AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><AWARD_CONTRACT ITEM="2"><LOT_NO>2</LOT_NO><TITLE><P>Inhalációs terápia és légzési fizioterápia eszköze</P></TITLE><NO_AWARDED_CONTRACT><PROCUREMENT_UNSUCCESSFUL/></NO_AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><AWARD_CONTRACT ITEM="3"><CONTRACT_NO>ÁEEK/54278-9/2020</CONTRACT_NO><LOT_NO>3</LOT_NO><TITLE><P>Posztgraduális képzés orvosi eszközei, műszerei</P></TITLE><AWARDED_CONTRACT><DATE_CONCLUSION_CONTRACT>2020-10-02</DATE_CONCLUSION_CONTRACT><TENDERS><NB_TENDERS_RECEIVED>1</NB_TENDERS_RECEIVED><NB_TENDERS_RECEIVED_SME>1</NB_TENDERS_RECEIVED_SME><NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS>1</NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS></TENDERS><CONTRACTORS><AWARDED_TO_GROUP/><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>Aladdin Medical Kereskedelmi és Szolgáltató Kft.</OFFICIALNAME><NATIONALID>EKRSZ_90162947</NATIONALID><ADDRESS>Paragvári utca 15.</ADDRESS><TOWN>Szombathely</TOWN><POSTAL_CODE>9700</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 94513020</PHONE><E_MAIL>tender@aladdin-medical.hu</E_MAIL><FAX>+36 94513027</FAX><n2016:NUTS CODE="HU"/><URL>https://aladdin-medical.hu/</URL></ADDRESS_CONTRACTOR><SME/></CONTRACTOR><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>Speeding Mérnöki Kereskedelmi és Szolgáltató Kft.</OFFICIALNAME><NATIONALID>EKRSZ_86474492</NATIONALID><ADDRESS>Ugocsa utca 5., fsz. 8.</ADDRESS><TOWN>Budapest</TOWN><POSTAL_CODE>1126</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 309003160</PHONE><E_MAIL>kozbeszerzes@speeding.hu</E_MAIL><FAX>+36 12010847</FAX><n2016:NUTS CODE="HU110"/><URL>http://www.speeding.hu</URL></ADDRESS_CONTRACTOR><SME/></CONTRACTOR></CONTRACTORS><VALUES><VAL_TOTAL CURRENCY="HUF">1160025135.00</VAL_TOTAL></VALUES></AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><AWARD_CONTRACT ITEM="4"><LOT_NO>4</LOT_NO><TITLE><P>Anatómiai modellek</P></TITLE><NO_AWARDED_CONTRACT><PROCUREMENT_UNSUCCESSFUL/></NO_AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><AWARD_CONTRACT ITEM="5"><CONTRACT_NO>ÁEEK/54278-10/2020</CONTRACT_NO><LOT_NO>5</LOT_NO><TITLE><P>Orvosi mobiliák és bútorok</P></TITLE><AWARDED_CONTRACT><DATE_CONCLUSION_CONTRACT>2020-10-02</DATE_CONCLUSION_CONTRACT><TENDERS><NB_TENDERS_RECEIVED>2</NB_TENDERS_RECEIVED><NB_TENDERS_RECEIVED_SME>2</NB_TENDERS_RECEIVED_SME><NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_OTHER_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU>0</NB_TENDERS_RECEIVED_NON_EU><NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS>2</NB_TENDERS_RECEIVED_EMEANS></TENDERS><CONTRACTORS><NO_AWARDED_TO_GROUP/><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>Ava-Pack Ipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Kft.</OFFICIALNAME><NATIONALID>EKRSZ_51726412</NATIONALID><ADDRESS>Soproni út 125.</ADDRESS><TOWN>Csorna</TOWN><POSTAL_CODE>9300</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 96410551</PHONE><E_MAIL>kereskedelem@avapack.hu</E_MAIL><FAX>+36 96410551</FAX><n2016:NUTS CODE="HU221"/><URL>http://www.avapack.hu</URL></ADDRESS_CONTRACTOR><SME/></CONTRACTOR></CONTRACTORS><VALUES><VAL_TOTAL CURRENCY="HUF">29890013.00</VAL_TOTAL></VALUES></AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><COMPLEMENTARY_INFO><INFO_ADD><P>1. rész ajánlattevők:</P><P>TakTiMed Kft. (székhely: 5100 Jászberény, Potyka utca 4., adószám: 27347162-2-16) és SPEEDING kft. (székhely: 1126 Budapest, Ugocsa utca 5. fszt. 8., adószám: 10705775-2-43) közös ajánlattevők</P><P>A 2. közbeszerzési rész a Kbt. 75. § (1) bekezdés a) pontja alapján eredménytelen, tekintettel arra, hogy az ajánlattételi határidő lejártáig egyetlen ajánlat sem érkezett.</P><P>3. rész ajánlattevők:</P><P>ALADDIN MEDICAL Kft. (székhely: 9700 Szombathely, Paragvári u. 15., adószám: 10252246-2-18) és SPEEDING kft. (székhely: 1126 Budapest, Ugocsa utca 5. fszt. 8., adószám: 10705775-2-43) közös ajánlattevők</P><P>4. rész ajánlattevők:</P><P>SPEEDING kft. (székhely: 1126 Budapest Ugocsa utca 5., fsz. 8., adószám: 10705775-2-43)</P><P>A 4. közbeszerzési rész a Kbt. 75. § (1) bekezdés b) pontja alapján eredménytelen, tekintettel arra, hogy a 4. közbeszerzési részben kizárólag a SPEEDING Kft. (székhely: 1126 Budapest Ugocsa utca 5., fsz. 8., adószám: 10705775-2-43, cjsz.: 01-09-164030) ajánlattevő nyújtott be ajánlatot és a SPEEDING kft. ajánlattevő ajánlata a Kbt. 73. § (1) bekezdés e) pontja alapján érvénytelen, tehát a 4. közbeszerzési részben kizárólag érvénytelen ajánlatot nyújtottak be.</P><P>5. rész ajánlattevők:</P><P>AVA-PACK Kft. (székhely: 9300 Csorna, Soproni út 125., adószám: 12712698-2-08)</P><P>CPM Mobilier Korlátolt Felelősségű Társaság (6100 Kiskunfélegyháza, Kasza utca 5., adószám: 26387811-2-03)</P><P>Ajánlatkérő az eljárás során nem vett figyelembe környezetvédelmi vagy szociális szempontokat.</P></INFO_ADD><ADDRESS_REVIEW_BODY><OFFICIALNAME>Közbeszerzési Hatóság Közbeszerzési Döntőbizottság</OFFICIALNAME><ADDRESS>Riadó u. 5.</ADDRESS><TOWN>Budapest</TOWN><POSTAL_CODE>1026</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 18828592</PHONE><E_MAIL>dontobizottsag@kt.hu</E_MAIL><FAX>+36 18828593</FAX></ADDRESS_REVIEW_BODY><REVIEW_PROCEDURE><P>Kbt. 148. §-ában foglaltak szerint.</P></REVIEW_PROCEDURE><ADDRESS_REVIEW_INFO><OFFICIALNAME>Közbeszerzési Hatóság Közbeszerzési Döntőbizottság</OFFICIALNAME><ADDRESS>Riadó u. 5.</ADDRESS><TOWN>Budapest</TOWN><POSTAL_CODE>1026</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="HU"/><PHONE>+36 18828592</PHONE><E_MAIL>dontobizottsag@kt.hu</E_MAIL><FAX>+36 18828593</FAX></ADDRESS_REVIEW_INFO><DATE_DISPATCH_NOTICE>2020-10-16</DATE_DISPATCH_NOTICE></COMPLEMENTARY_INFO></F03_2014></FORM_SECTION></TED_EXPORT>