<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><TED_EXPORT xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication" xmlns:n2016="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/2016/nuts" xsi:schemaLocation="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication TED_EXPORT.xsd" VERSION="R2.0.9.S03.E01" DOC_ID="604510-2020" EDITION="2020244"><TECHNICAL_SECTION><RECEPTION_ID>20-624365-001</RECEPTION_ID><DELETION_DATE>20210320</DELETION_DATE><FORM_LG_LIST>DE </FORM_LG_LIST><COMMENTS>From Convertor</COMMENTS></TECHNICAL_SECTION><LINKS_SECTION><XML_SCHEMA_DEFINITION_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu" xlink:title="TED WEBSITE"/><OFFICIAL_FORMS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><FORMS_LABELS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_CPV_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_NUTS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/></LINKS_SECTION><CODED_DATA_SECTION><REF_OJS><COLL_OJ>S</COLL_OJ><NO_OJ>244</NO_OJ><DATE_PUB>20201215</DATE_PUB></REF_OJS><NOTICE_DATA><NO_DOC_OJS>2020/S 244-604510</NO_DOC_OJS><URI_LIST><URI_DOC LG="DE">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:604510-2020:TEXT:DE:HTML</URI_DOC></URI_LIST><LG_ORIG>DE</LG_ORIG><ISO_COUNTRY VALUE="DE"/><IA_URL_GENERAL>www.uk-augsburg.de</IA_URL_GENERAL><ORIGINAL_CPV CODE="33100000">Medical equipments</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33157200">Oxygen kits</ORIGINAL_CPV><ORIGINAL_CPV CODE="33157400">Medical breathing devices</ORIGINAL_CPV><n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="DE271">Augsburg, Kreisfreie Stadt</n2016:PERFORMANCE_NUTS><n2016:CA_CE_NUTS CODE="DE271">Augsburg, Kreisfreie Stadt</n2016:CA_CE_NUTS><n2016:TENDERER_NUTS CODE="DEF03">Lübeck, Kreisfreie Stadt</n2016:TENDERER_NUTS><VALUES><VALUE TYPE="PROCUREMENT_TOTAL" CURRENCY="EUR">1</VALUE></VALUES></NOTICE_DATA><CODIF_DATA><DS_DATE_DISPATCH>20201210</DS_DATE_DISPATCH><AA_AUTHORITY_TYPE CODE="6">Body governed by public law</AA_AUTHORITY_TYPE><TD_DOCUMENT_TYPE CODE="V">Voluntary ex ante transparency notice</TD_DOCUMENT_TYPE><NC_CONTRACT_NATURE CODE="2">Supplies</NC_CONTRACT_NATURE><PR_PROC CODE="T">Negotiated without a prior call for competition</PR_PROC><RP_REGULATION CODE="5">European Union, with participation by GPA countries</RP_REGULATION><TY_TYPE_BID CODE="9">Not applicable</TY_TYPE_BID><AC_AWARD_CRIT CODE="1">Lowest price</AC_AWARD_CRIT><MA_MAIN_ACTIVITIES CODE="H">Health</MA_MAIN_ACTIVITIES><HEADING>01B15</HEADING><INITIATOR>01</INITIATOR></CODIF_DATA></CODED_DATA_SECTION><TRANSLATION_SECTION><ML_TITLES><ML_TI_DOC LG="BG"><TI_CY>Гepмaния</TI_CY><TI_TOWN>Аугсбург</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Медицинско оборудване</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="CS"><TI_CY>Německo</TI_CY><TI_TOWN>Augšpurk</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Zdravotnické přístroje</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DA"><TI_CY>Tyskland</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinsk udstyr</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DE"><TI_CY>Deutschland</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medizinische Geräte</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EL"><TI_CY>Γερμανία</TI_CY><TI_TOWN>Άουγκσμπουργκ</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ιατρικές συσκευές</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EN"><TI_CY>Germany</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medical equipments</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ES"><TI_CY>Alemania</TI_CY><TI_TOWN>Augsburgo</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Equipamiento médico</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ET"><TI_CY>Saksamaa</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Meditsiiniseadmed</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FI"><TI_CY>Saksa</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Lääketieteelliset laitteet</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FR"><TI_CY>Allemagne</TI_CY><TI_TOWN>Augsbourg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Équipements médicaux</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="GA"><TI_CY>Ghearmáin, an</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medical equipments</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HR"><TI_CY>Njemačka</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinske naprave</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HU"><TI_CY>Németország</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Orvosi felszerelések</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="IT"><TI_CY>Germania</TI_CY><TI_TOWN>Augusta</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Apparecchiature mediche</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LT"><TI_CY>Vokietija, VFR</TI_CY><TI_TOWN>Augsburgas</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinos įranga</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LV"><TI_CY>Vācija</TI_CY><TI_TOWN>Ausburga</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicīniskās ierīces</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="MT"><TI_CY>il-Ġermanja</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Tagħmir mediku</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="NL"><TI_CY>Duitsland</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medische apparatuur</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PL"><TI_CY>Niemcy</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Urządzenia medyczne</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PT"><TI_CY>Alemanha</TI_CY><TI_TOWN>Augsburgo</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Equipamento médico</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="RO"><TI_CY>Germania</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Echipamente medicale</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SK"><TI_CY>Nemecko</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Zdravotnícke vybavenie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SL"><TI_CY>Nemčija</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinska oprema</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SV"><TI_CY>Tyskland</TI_CY><TI_TOWN>Augsburg</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Medicinsk utrustning</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC></ML_TITLES><ML_AA_NAMES><AA_NAME LG="DE">Universitätsklinikum Augsburg</AA_NAME></ML_AA_NAMES></TRANSLATION_SECTION><FORM_SECTION><F15_2014 CATEGORY="ORIGINAL" FORM="F15" LG="DE"><LEGAL_BASIS VALUE="32014L0024"/><CONTRACTING_BODY><ADDRESS_CONTRACTING_BODY><OFFICIALNAME>Universitätsklinikum Augsburg</OFFICIALNAME><NATIONALID>D7026</NATIONALID><ADDRESS>Stenglinstr. 2</ADDRESS><TOWN>Augsburg</TOWN><POSTAL_CODE>86156</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="DE"/><CONTACT_POINT>Vergabestelle</CONTACT_POINT><PHONE>+49 8214003533</PHONE><E_MAIL>vergabestelle@uk-augsburg.de</E_MAIL><FAX>+49 8214003300</FAX><n2016:NUTS CODE="DE271"/><URL_GENERAL>www.uk-augsburg.de</URL_GENERAL><URL_BUYER>https://www.staatsanzeiger-eservices.de/</URL_BUYER></ADDRESS_CONTRACTING_BODY><CA_TYPE VALUE="BODY_PUBLIC"/><CA_ACTIVITY VALUE="HEALTH"/></CONTRACTING_BODY><OBJECT_CONTRACT><TITLE><P>600-11 Narkosegeräte inkl. Zubehör</P></TITLE><CPV_MAIN><CPV_CODE CODE="33100000"/></CPV_MAIN><TYPE_CONTRACT CTYPE="SUPPLIES"/><SHORT_DESCR><P>Das Universitätsklinikum Augsburg möchte für die Klinik für Anästhesiologie Narkosegeräte inkl. Zubehör beschaffen. Die Geräte dienen der Narkoseeinleitung, welche derzeit durch das Modell Primus bzw. Modell Julian der Firma Dräger erfolgt jedoch ausgetauscht werden müssen (End of Service/End of Life).</P></SHORT_DESCR><VAL_TOTAL CURRENCY="EUR">1</VAL_TOTAL><NO_LOT_DIVISION/><OBJECT_DESCR ITEM="1"><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33157200"/></CPV_ADDITIONAL><CPV_ADDITIONAL><CPV_CODE CODE="33157400"/></CPV_ADDITIONAL><n2016:NUTS CODE="DE271"/><MAIN_SITE><P>Universitätsklinikum Augsburg</P><P>Stenglinstr. 2</P><P>86156 Augsburg</P></MAIN_SITE><SHORT_DESCR><P>Es sind insg. 19 Anästhesiearbeitsplätze (Narkosegerät, Zubehör wie Absaugung, Haltearme für Monitoring, PC für Monitoring und Dokumentation einschl. Halterung) auszutauschen.</P><P>Zubehörteile müssen für die Montage am Narkosegerät bzw. den Haltearmen zugelassen sein (Medizinprodukt, Standsicherheit).</P><P>Gefordert wird für zukünftige elektronische Dokumentation (elektronisches Narkoseprotokoll) die automatische Datenübernahme aus den Narkosegeräten. Die Daten aus den Narkosegeräten sind über eine geräte- bzw. herstellerspezifische Schnittstelle in das Monitoring einzuspeisen und von dort aus an das Anästhesiesystem weiterzuleiten. Um einen sicheren Betriebsablauf zu gewährleisten, ist eine einheitliche Nomenklatur der Parameter sowie der Schnittstellen erforderlich. Um eine Verfügbarkeit 24/7/365 zu gewährleisten, müssen die Anästhesiearbeitsplätze bei Defekten im laufenden Betrieb (aber auch zur Wartung) sofort durch Ersatz- bzw. Reserveräte (zur Not auch aus dem nebenliegenden OP) ausgetauscht werden können.</P></SHORT_DESCR><DIRECTIVE_2014_24_EU><AC><AC_PRICE/></AC></DIRECTIVE_2014_24_EU><NO_OPTIONS/><NO_EU_PROGR_RELATED/></OBJECT_DESCR></OBJECT_CONTRACT><PROCEDURE><DIRECTIVE_2014_24_EU><PT_NEGOTIATED_WITHOUT_PUBLICATION><D_ACCORDANCE_ARTICLE><D_TECHNICAL/></D_ACCORDANCE_ARTICLE><D_JUSTIFICATION><P>Aus Sicht des Auftraggebers kann der Auftrag nur durch die Fa. Dräger erbracht werden, weil aus technischen Gründen kein Wettbewerb vorhanden ist und aufgrund des Schutzes von ausschließlichen Rechten einschließlich Rechten des geistigen Eigentums (§ 14 Abs. 4 Nr. 2 lit b, und c, VgV) und es keine vernünftige Alternative oder Ersatzlösung gibt und der mangelnde Wettbewerb nicht das Ergebnis einer künstlichen Einschränkung der Auftragsvergabeparameter ist (§14 Abs. 6 VgV).</P><P>Der Auftraggeber hat bereits seit 2002 Narkosegeräte der Fa. Dräger im OP und in der Narkoseeinleitung (insg. 66 Stück) im Einsatz. Derzeit müssen zwingend 19 Geräte der Modelle Primus/Julian ausgetauscht (End of Service/End of Life) werden.</P><P>Zur Vermeidung von Fehlern – insbes. auch aufgrund der hohen Anzahl von Berufsanfängern im Bereich Anästhesie bei Ärzten und Pflege (Ausbildungshaus) — muss eine einheitliche Bedienung und Nomenklatur der Geräte (Bestandsgeräte und Neugeräte) bestehen.</P><P>Möglich Fehlbedienungen können sein: Schlauchkonnektion insuffizient, Leckage, Beatmungsdruck zu hoch oder zu niedrig (individuell sehr unterschiedlich), Atemzugvolumen zu hoch oder zu niedrig (abhängig von Körpergröße und Gewicht des Patienten), falsche Beatmungsform (druck kontrolliert statt volumenkontrolliert bei Lagerungsmaßnahmen, volumenkontrolliert statt druck kontrolliert bei Lungenverletzungen etc., zu niedrige oder zu hohe Sauerstoffkonzentration, zu hohe oder zu niedrige Narkosegasdosierung). In der Konsequenz droht die Schädigung des Patienten durch unzureichende Beatmung bzw. Druckschädigung der Lunge bzw. Sauerstoffunterversorgung, bzw. Wachheit des Patienten in Narkose.</P><P>Das Zubehör der Dräger Infinity-id-accessories bietet sowohl die Möglichkeit, die eingestellten Parameter des Narkosegeräts in der Einleitung auf einen RFID-Chip im Beatmungsschlauch zu übertragen, als auch die Überwachung weiterer Bestandteile des Narkosegeräts. Dazu gehören z. B. Wasserfallen und CO2-Absorber die regelmäßig getauscht/gewartet werden müssen. Dies dient der Erhöhung der Betriebssicherheit. Wird dieser Beatmungsschlauch zusammen mit dem Patient in der OP mitgenommen und an ein kompatibles Dräger-Gerät angeschlossen, werden die Einstellungen automatisch an das Dräger-Narkosegerät übergeben. Beim Auftraggeber sind bereits 21neuere Dräger Geräte in den OP-Sälen im Einsatz, die nicht getauscht werden. Eine Kommunikation zwischen einem Gerät eines anderen Herstellers ist ausgeschlossen, da die Fa. Dräger nur Daten von Geräten den gleichen Herstellers akzeptiert. Es liegen Patentschriften der Fa. Dräger zu den beschriebenen Infinity-id-accessories bzw. der RFID-Technik vor.</P><P>Die zu beschaffenden Neugeräte können ausschließlich über den Direktvertrieb der Fa. Dräger beschafft werden.</P></D_JUSTIFICATION></PT_NEGOTIATED_WITHOUT_PUBLICATION></DIRECTIVE_2014_24_EU><CONTRACT_COVERED_GPA/></PROCEDURE><AWARD_CONTRACT ITEM="1"><AWARDED_CONTRACT><DATE_CONCLUSION_CONTRACT>2020-12-10</DATE_CONCLUSION_CONTRACT><CONTRACTORS><NO_AWARDED_TO_GROUP/><CONTRACTOR><ADDRESS_CONTRACTOR><OFFICIALNAME>Dräger Medical Deutschland GmbH</OFFICIALNAME><ADDRESS>Moislinger Allee 53/55</ADDRESS><TOWN>Lübeck</TOWN><POSTAL_CODE>23558</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="DE"/><PHONE>+49 8008828820</PHONE><E_MAIL>dsc@draeger.com</E_MAIL><n2016:NUTS CODE="DEF03"/></ADDRESS_CONTRACTOR><NO_SME/></CONTRACTOR></CONTRACTORS><VALUES><VAL_TOTAL CURRENCY="EUR">1</VAL_TOTAL></VALUES><LIKELY_SUBCONTRACTED/></AWARDED_CONTRACT></AWARD_CONTRACT><COMPLEMENTARY_INFO><INFO_ADD><P>In dem Pflichtfeld II.1.7) und V.2.4) wird der Betrag 1 EUR eingegeben.</P><P>Der angegebene Gesamtwert der Beschaffung bzw. der Wert des Auftrages entspricht nicht dem tatsächlichen Wert der Beschaffung bzw. des Auftrages. Dieser Wert wird aus Gründen der Geheimhaltung nicht veröffentlicht, da er u. a. den geschäftlichen Interessen des erfolgreichen Bieters schadet und den lauteren Wettbewerb beeinträchtigt und auch nach § 135 Abs. 3 S.2 GWB nicht zwingend bekanntzumachen ist.</P><P>Zu V.2.1)</P><P>Es kann im Formular kein in der Zukunft liegendes Datum eingetragen werden, es wird daher nur das Datum der Absendung dieser Bekanntmachung angegeben.</P><P>Der Vertragsschluss erfolgt jedoch frühestens nach Ablauf der Frist von 10 Kalendertagen, gerechnet ab dem Tag nach der Veröffentlichung dieser Ex-ante-Transparenzbekanntmachung vgl. hierzu § 135 Abs 3 Nr. 3 GWB.</P></INFO_ADD><ADDRESS_REVIEW_BODY><OFFICIALNAME>Vergabekammer Südbayern</OFFICIALNAME><TOWN>München</TOWN><POSTAL_CODE>80534</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="DE"/></ADDRESS_REVIEW_BODY><REVIEW_PROCEDURE><P>Gesetz gegen Wettbewerbsbeschränkungen (GWB)— Auszug.</P><P>§ 135 Unwirksamkeit:</P><P>(1) Ein öffentlicher Auftrag ist von Anfang an unwirksam, wenn der öffentliche Auftraggeber:</P><P>1. Gegen § 134 verstoßen hat oder</P><P>2. Den Auftrag ohne vorherige Veröffentlichung einer Bekanntmachung im Amtsblatt der Europäischen Union vergeben hat, ohne dass dies aufgrund Gesetzes gestattet ist, und dieser Verstoß in einem Nachprüfungsverfahren festgestellt worden ist.</P><P>(2) Die Unwirksamkeit nach Absatz 1 kann nur festgestellt werden, wenn sie im Nachprüfungsverfahren innerhalb von 30 Kalendertagen nach der Information der betroffenen Bieter und Bewerber durch den öffentlichen Auftraggeber über den Abschluss des Vertrags, jedoch nicht später als 6 Monate nach Vertragsschluss geltend gemacht worden ist. Hat der Auftraggeber die Auftragsvergabe im Amtsblatt der Europäischen Union bekannt gemacht, endet die Frist zur Geltendmachung der Unwirksamkeit 30 Kalendertage nach Veröffentlichung der Bekanntmachung der Auftragsvergabe im Amtsblatt der Europäischen Union.</P><P>(3) Die Unwirksamkeit nach Absatz 1 Nummer 2 tritt nicht ein, wenn: </P><P>1. Der öffentliche Auftraggeber der Ansicht ist, dass die Auftragsvergabe ohne vorherige Veröffentlichung einer Bekanntmachung im Amtsblatt der Europäischen Union zulässig ist,</P><P>2. Der öffentliche Auftraggeber eine Bekanntmachung im Amtsblatt der Europäischen Union veröffentlicht hat, mit der er die Absicht bekundet, den Vertrag abzuschließen, und</P><P>3. Der Vertrag nicht vor Ablauf einer Frist von mindestens 10 Kalendertagen, gerechnet ab dem Tag nach der Veröffentlichung dieser Bekanntmachung, abgeschlossen wurde.</P><P>Die Bekanntmachung nach Satz 1 Nummer 2 muss den Namen und die Kontaktdaten des öffentlichen Auftraggebers, die Beschreibung des Vertragsgegenstands, die Begründung der Entscheidung des Auftraggebers, den Auftrag ohne vorherige Veröffentlichung einer Bekanntmachung im Amtsblatt der Europäischen Union zu vergeben, und den Namen und die Kontaktdaten des Unternehmens, das den Zuschlag erhalten soll, umfassen.</P><P>§ 160 Einleitung, Antrag:</P><P>(1) Die Vergabekammer leitet ein Nachprüfungsverfahren nur auf Antrag ein,</P><P>(2) Antragsbefugt ist jedes Unternehmen, das ein Interesse an dem öffentlichen Auftrag oder der Konzession hat und eine Verletzung in seinen rechten nach § 97 Absatz 6 durch Nichtbeachtung von Vergabevorschriften geltend macht. Dabei ist darzulegen, dass dem Unternehmen durch die Behauptete Verletzung der Vergabevorschriften ein Schaden entstanden ist oder zu entstehen droht,</P><P>(3) Der Antrag ist unzulässig, soweit:</P><P>1) Der Antragsteller den geltend gemachten Verstoß gegen Vergabevorschriften vor Einreichen des Nachprüfungsantrags erkannt und gegenüber dem Auftraggeber nicht innerhalb einer Frist von 10 Kalendertagen gerügt hat; der Ablauf der Frist nach § 134 Absatz 2 bleibt unberührt,</P><P>2) Verstöße gegen Vergabevorschriften, die aufgrund der Bekanntmachung erkennbar sind, nicht spätestens bis zum Ablauf der in der Bekanntmachung benannten Frist zur Bewerbung oder zur Angebotsabgabe gegenüber dem Auftraggeber gerügt werden,</P><P>3) Verstöße gegen Vergabevorschriften, die erst in den Vergabeunterlagen erkennbar sind, nicht spätestens bis zum Ablauf der Frist zur Bewerbung oder zur Angebotsabgabe gegenüber dem Auftraggeber gerügt werden,</P><P>4) Mehr als 15 Kalendertage nach Eingang der Mitteilung des Auftraggebers, einer Rüge nicht abhelfen zu wollen, vergangen sind.</P><P>Satz 1 gilt nicht bei einem Antrag auf Feststellung der Unwirksamkeit des Vertrags nach § 135 Absatz 1 Nummer 2. § 134 Absatz 1 Satz 2 bleibt unberührt.</P></REVIEW_PROCEDURE><DATE_DISPATCH_NOTICE>2020-12-10</DATE_DISPATCH_NOTICE></COMPLEMENTARY_INFO></F15_2014></FORM_SECTION></TED_EXPORT>